# b2evolution - Traditional Chinese language file
# Copyright (C) 2004 Jimmy Huang
# This file is distributed under the same license as the b2evolution package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: b2evolution 0.9\n"
"POT-Creation-Date: 2003-08-22 19:52+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2004-08-22 17:47+0800\n"
"Last-Translator: Jimy Huang <i-yo-wai-ya@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ..\..\..\a_noskin.php:110
msgid "Selected"
msgstr "完整字串"

#  TRANS: backoffice: each post is prefixed by "date BY author IN categories"
#: ..\..\..\a_noskin.php:161
#: ..\..\..\a_noskin.php:252
#: ..\..\..\multiblogs.php:140
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:355
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:143
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:470
#: ..\..\..\admin\_menutop.php:200
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_cats.php:567
#: ..\..\..\skins\basic\_main.php:94
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:89
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:197
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:118
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:121
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: ..\..\..\a_noskin.php:175
#: ..\..\..\multiblogs.php:139
#: ..\..\..\multiblogs.php:222
#: ..\..\..\multiblogs.php:258
#: ..\..\..\summary.php:100
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:159
#: ..\..\..\skins\_linkblog.php:73
#: ..\..\..\skins\basic\_main.php:84
#: ..\..\..\skins\basic\_main.php:115
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:86
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:103
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:71
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:71
msgid "Permanent link to full entry"
msgstr "顯示文章詳細內容"

#: ..\..\..\a_noskin.php:175
#: ..\..\..\multiblogs.php:139
#: ..\..\..\multiblogs.php:154
#: ..\..\..\multiblogs.php:222
#: ..\..\..\multiblogs.php:258
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:159
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:245
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:132
#: ..\..\..\skins\_lastcomments.php:44
#: ..\..\..\skins\_linkblog.php:73
#: ..\..\..\skins\basic\_main.php:115
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:103
msgid "Permalink"
msgstr "詳細內容"

#: ..\..\..\a_noskin.php:227
#: ..\..\..\a_noskin.php:228
#: ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:144
#: ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:145
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:172
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:173
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:145
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:146
msgid "Recently"
msgstr "最新資訊"

#: ..\..\..\a_noskin.php:227
#: ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:144
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:172
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:145
msgid "(cached)"
msgstr "(快取)"

#: ..\..\..\a_noskin.php:228
#: ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:145
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:173
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:146
msgid "(no cache)"
msgstr "(不使用快取)"

#: ..\..\..\a_noskin.php:234
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_comments.php:189
#: ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:148
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:179
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:149
msgid "Last comments"
msgstr "最新的評論"

#: ..\..\..\a_noskin.php:235
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:180
msgid "Some viewing statistics"
msgstr "閱覽統計"

#: ..\..\..\a_noskin.php:240
#: ..\..\..\a_noskin.php:246
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:344
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:345
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:545
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:185
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:191
#: ..\..\..\skins\originalb2\_main.php:178
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:125
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:129
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:128
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:132
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ..\..\..\a_noskin.php:243
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:188
msgid "All Words"
msgstr "所有文字"

#: ..\..\..\a_noskin.php:244
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:189
msgid "Some Word"
msgstr "部分文字"

#: ..\..\..\a_noskin.php:245
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:390
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:190
msgid "Entire phrase"
msgstr "完整字串"

#: ..\..\..\a_noskin.php:247
#: ..\..\..\a_noskin.php:259
#: ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:163
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:192
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:204
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:165
msgid "Reset form"
msgstr "重新整理"

#: ..\..\..\a_noskin.php:258
#: ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:162
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:203
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:164
#: ..\..\..\skins\originalb2\_main.php:170
msgid "Get selection"
msgstr "顯示所選類別"

#: ..\..\..\a_noskin.php:264
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:394
#: ..\..\..\skins\basic\_main.php:155
#: ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:195
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:209
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:197
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:134
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:137
msgid "Archives"
msgstr "文章彙整"

#: ..\..\..\a_noskin.php:269
#: ..\..\..\a_noskin.php:282
#: ..\..\..\a_noskin.php:291
#: ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:208
#: ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:217
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:214
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:240
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:249
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:210
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:219
msgid "more..."
msgstr "更多..."

#: ..\..\..\a_noskin.php:276
#: ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:202
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:234
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:204
msgid "Recent Referers"
msgstr "最新連結記錄"

#: ..\..\..\a_noskin.php:285
#: ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:211
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:243
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:213
msgid "Top Referers"
msgstr "最多連結記錄"

#: ..\..\..\a_noskin.php:304
#: ..\..\..\multiblogs.php:276
#: ..\..\..\skins\babyblues\_main.php:127
#: ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:222
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:262
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:224
msgid "Misc"
msgstr "其他"

#: ..\..\..\a_noskin.php:318
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:275
msgid "Syndicate this blog"
msgstr "訂閱此Blog"

#: ..\..\..\default.php:28
msgid "Default page for b2evolution"
msgstr "b2evolution 的初始頁面"

#: ..\..\..\default.php:34
#: ..\..\..\install\index.php:53
msgid "Multilingual multiuser multi-blog engine."
msgstr "多語言多使用者的多blog系統"

#: ..\..\..\default.php:37
msgid "Welcome to b2evolution"
msgstr "歡迎使用 b2evolution"

#: ..\..\..\default.php:39
msgid "This is the default homepage for b2evolution. It will be displayed as long as you don't select a default blog in the general settings."
msgstr "這是 b2evolution 的預設首頁，你可在general settings更改此預設頁面為其他的 Blog。"

#: ..\..\..\default.php:42
msgid "Individual blogs on this system"
msgstr "系統上獨立的 Blog"

#: ..\..\..\default.php:52
#, php-format
msgid "Blog #%d"
msgstr "Blog #%d"

#: ..\..\..\default.php:74
msgid "Blog #1"
msgstr "Blog #1"

#: ..\..\..\default.php:74
msgid "This is a special blog that aggregates all messages from all other blogs!"
msgstr "這個獨特的Blog將所有系統上其他Blog的訊息都整合起來！"

#: ..\..\..\default.php:79
msgid "Please note: the above list (as well as the menu) is automatically generated and includes only the blogs that have a &quot;stub url name&quot;. You can set this in the blog configuration in the back-office."
msgstr "請注意 : 只有在 blog 有&quot;stub url name&quot;時，如選單上面所列的表是自動產生的。你可以在管理模式中調整他"

#: ..\..\..\default.php:80
msgid "More demos"
msgstr "更多展示畫面"

#: ..\..\..\default.php:82
#: ..\..\..\default.php:83
#: ..\..\..\default.php:84
msgid "Custom template"
msgstr "自訂樣版"

#: ..\..\..\default.php:82
msgid "Multiple blogs displayed on the same page"
msgstr "多個Blog同時顯示在一個頁面上"

#: ..\..\..\default.php:83
msgid "Summary of last posts in all blogs"
msgstr "所有Blog的最新文章摘要"

#: ..\..\..\default.php:84
msgid "The page you're looking at"
msgstr "你所看到的頁面"

#: ..\..\..\default.php:86
msgid "Please note: those demos do not make use of evoSkins, even if you enabled them during install. The only way to change their look and feel is to edit their PHP template. But once, again, rememner these are just demos destined to inspire you for your own templates ;)"
msgstr ""

#: ..\..\..\default.php:88
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: ..\..\..\default.php:90
msgid "Go to backoffice!"
msgstr "管理你的Blog！"

#: ..\..\..\default.php:95
msgid "Official website"
msgstr "官方網站"

#: ..\..\..\default.php:95
#: ..\..\..\install\index.php:516
msgid "GNU GPL license"
msgstr "GNU GPL license"

#: ..\..\..\multiblogs.php:99
msgid "Multiblog demo"
msgstr "Multiblog 展示"

#: ..\..\..\multiblogs.php:109
msgid "This demo template displays 3 blogs at once (1 on the left, 2 on the right)"
msgstr ""

#: ..\..\..\summary.php:65
msgid "Summary demo"
msgstr "展示摘要"

#: ..\..\..\summary.php:75
msgid "This demo template displays a summary of last posts in all blogs"
msgstr ""

#: ..\..\..\summary.php:106
msgid "More posts..."
msgstr "更多文章..."

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:19
#: ..\..\..\admin\_menutop.php:223
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:97
msgid "Antispam"
msgstr "黑名單"

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:49
#, php-format
msgid "The keyword [%s] is too short, it has to be a minimum of 5 characters!"
msgstr "您的關鍵字 [%s] 太短，請輸入五個以上的字元"

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:57
#, php-format
msgid "Deleting log-hits matching [%s]..."
msgstr "刪除文章 : [%s] ..."

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:68
#, php-format
msgid "Deleting comments matching [%s]..."
msgstr "刪除評論 : [%s] ..."

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:78
#, php-format
msgid "Blacklisting the keyword [%s]..."
msgstr "黑名單關鍵字 [%s] ..."

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:97
msgid "Confirm ban &amp; delete"
msgstr "設定為不能刪除嗎？"

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:111
#, php-format
msgid "No log-hits match the keyword [%s]."
msgstr "沒有符合關鍵字 [%s] 的文章"

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:117
#, php-format
msgid "Delete the following %d referer hits:"
msgstr "刪除 %d 的連結記錄:"

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:145
#, php-format
msgid "No comments match the keyword [%s]."
msgstr "沒有符合關鍵字 [%s] 的評論"

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:151
#, php-format
msgid "Delete the following %d comments:"
msgstr "刪除 %d 的評論:"

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:186
#, php-format
msgid "The keyword [%s] is already handled by the blacklist."
msgstr "[%s] 已經加入黑名單中"

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:192
#, php-format
msgid "Blacklist the keyword [%s] locally."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:199
#, php-format
msgid "Report the keyword [%s] as abuse to b2evolution.net."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:201
#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:284
#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:28
msgid "Terms of service"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:208
msgid "Perform selected operations"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:225
#, php-format
msgid "Removing entry #%d from the ban list..."
msgstr "從阻擋名單消除 #%d 中"

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:262
msgid "Add a banned keyword"
msgstr "增加一個至阻擋名單"

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:264
msgid "Check &amp; ban..."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:272
msgid "Banned domains blacklist"
msgstr "URL 黑名單"

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:273
msgid "Any URL containing one of the following keywords will be banned from posts, comments and logs."
msgstr "任何 URL 只要包含以下任意一個關鍵字，將會無法張貼文章和評論"

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:276
msgid "If a keyword restricts legitimate domains, click on the green tick to stop banning with this keyword."
msgstr "欲取消任一黑名單請點選左邊的綠色勾勾"

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:283
msgid "Request abuse update from centralized blacklist!"
msgstr "從官方網站更新黑名單"

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:296
msgid "Allow keyword back (Remove it from the blacklist)"
msgstr "消除此黑名單"

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:296
msgid "Allow Back"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:307
msgid "Report abuse to centralized ban blacklist!"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:307
msgid "Report"
msgstr "報告"

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:309
msgid "Check hit-logs and comments for this keyword!"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2antispam.php:309
msgid "Re-check"
msgstr "再確認"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:17
#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:26
#: ..\..\..\admin\_menutop.php:206
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:87
#: ..\..\..\skins\bluesky\_bloglist.php:23
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_bloglist.php:23
msgid "Blogs"
msgstr "Blogs"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:25
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:128
msgid "New"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:34
msgid "Creating blog..."
msgstr "建立 Blog 中..."

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:62
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:221
msgid "You must provide an URL blog name / Stub name!"
msgstr "您必須填上URL Blog name 或 Stub name"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:68
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:228
msgid "This URL blog name / Stub name is already in use by another blog. Choose another name."
msgstr "這個  URL Blog name 或 Stub name 已經有人使用了，請選擇另一個名稱"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:71
msgid "Cannot create, please correct these errors:"
msgstr "無法建立Blog，請更正以下錯誤 : "

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:114
#, php-format
msgid "You should <a %s>create categories</a> for this blog now!"
msgstr "你現在該為這個Blog <a %s>新增類別</a> 了！"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:135
#: ..\..\..\b2evocore\_class_blog.php:80
msgid "New weblog"
msgstr "建立新 Weblog"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:136
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:155
#: ..\..\..\b2evocore\_class_blog.php:79
msgid "New blog"
msgstr "建立新 Blog"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:172
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:309
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:336
#: ..\..\..\admin\b2options.php:29
#: ..\..\..\admin\b2options.php:410
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:73
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:175
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:312
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:342
msgid "Permissions"
msgstr "権限"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:178
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:315
#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:348
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:190
#, php-format
msgid "Updating Blog [%s]..."
msgstr "更新 Blog  [%s] 中..."

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:231
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:217
msgid "Cannot update, please correct these errors:"
msgstr "無法更新，請更正下列錯誤 : "

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:424
#, php-format
msgid "Delete blog [%s]?"
msgstr "確認要刪除Blog [%s] ？"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:426
msgid "Deleting this blog will also delete all its categories, posts and comments!"
msgstr "注意！刪除 Blog 也會刪除所有裡面的分類、文章和評論！"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:428
#: ..\..\..\admin\b2users.php:328
#: ..\..\..\admin\b2users.php:385
msgid "THIS CANNOT BE UNDONE!"
msgstr "這是無法還原的！"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:441
#, php-format
msgid "Also try to delete stub file [<strong><a %s>%s</a></strong>]"
msgstr "stub file [<strong><a %s>%s</a></strong>] 也會嘗試刪除"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:449
#, php-format
msgid "Also try to delete static file [<strong><a %s>%s</a></strong>]"
msgstr "static file [<strong><a %s>%s</a></strong>] 也會嘗試刪除"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:455
#: ..\..\..\admin\b2users.php:336
#: ..\..\..\admin\b2users.php:393
msgid "I am sure!"
msgstr "確定！"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:458
#: ..\..\..\admin\b2users.php:339
#: ..\..\..\admin\b2users.php:396
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:490
#, php-format
msgid "Generating static page for blog [%s]"
msgstr "為 Blog [%s] 產生一個 static page"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:499
msgid "You haven't set a static filename for this blog!"
msgstr "你還沒為 static file 命名"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:546
msgid "File cannot be written!"
msgstr "檔案無法寫入"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:547
#, php-format
msgid "You should check the file permissions for [%s]. See <a %s>online manual on file permissions</a>."
msgstr "你應該先確認檔案 [%s] 的權限。See <a %s>online manual on file permissions</a>"

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:553
#, php-format
msgid "Writing to file [%s]..."
msgstr "寫入檔案 [%s]..."

#: ..\..\..\admin\b2blogs.php:557
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:135
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:252
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:342
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:201
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:303
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:51
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:87
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:164
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:205
msgid "Done."
msgstr "完成"

#: ..\..\..\admin\b2browse.php:17
msgid "Browse blog:"
msgstr "瀏覽 Blog : "

#: ..\..\..\admin\b2browse.php:57
#: ..\..\..\admin\b2edit.php:167
#, php-format
msgid "Since you're a newcomer, you'll have to wait for an admin to authorize you to post. You can also <a %s>e-mail the admin</a> to ask for a promotion. When you're promoted, just reload this page and you'll be able to blog. :)"
msgstr "如果您第一次來這兒，那需要系統管理者認證後才能張貼文章。您也可<a %s>寄e-mail給管理員</a>詢問權限相關事宜。當您的權限調整後，只要重新整理此頁面就可以了。 :)"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:17
#: ..\..\..\admin\_cats_list.php:14
msgid "Categories for blog:"
msgstr "Blog 的類別 : "

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:71
#, php-format
msgid "New sub-category in category: %s"
msgstr "新增子類別於 %s "

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:80
#, php-format
msgid "New category in blog: %s"
msgstr "新增類別於Blog %s "

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:87
msgid "New category name"
msgstr "新的類別名稱"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:88
msgid "Create category"
msgstr "建立類別"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:144
#, php-format
msgid "Deleting category #%d : %s ..."
msgstr "刪除類別  #%d : %s 中..."

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:150
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:76
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:107
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:53
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:63
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:72
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:78
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:87
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:95
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:100
#: ..\..\..\htsrv\register.php:43
#: ..\..\..\htsrv\register.php:50
#: ..\..\..\htsrv\register.php:57
#: ..\..\..\htsrv\register.php:73
#: ..\..\..\htsrv\register.php:78
#: ..\..\..\htsrv\register.php:89
msgid "ERROR"
msgstr "錯誤"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:154
msgid "Category deleted."
msgstr "類別已刪除"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:179
msgid "Properties for category:"
msgstr "類別屬性 : "

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:182
#: ..\..\..\admin\b2upload.php:167
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:131
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:49
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:160
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:76
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:20
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:176
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:173
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:181
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:181
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:186
msgid "New parent category"
msgstr "新上層類別"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:212
#: ..\..\..\admin\b2categories.php:231
msgid "Old Parent"
msgstr "舊上層類別"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:229
msgid "Root (No parent)"
msgstr "主目錄"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:240
msgid "Edit category!"
msgstr "編輯類別！"

#: ..\..\..\admin\b2categories.php:285
msgid "Sorry, you have no permission to edit/view any category's properties."
msgstr "抱歉，您沒有權限編輯或顯示任何類別的屬性"

#: ..\..\..\admin\b2edit.php:30
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:196
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:295
msgid "Oops, no post with this ID."
msgstr "哇喔！這個ID目前沒有任何文章"

#: ..\..\..\admin\b2edit.php:37
msgid "Editing post"
msgstr "編輯文章"

#: ..\..\..\admin\b2edit.php:40
#, php-format
msgid "#%d in blog: %s"
msgstr "#%d 在 blog :  %s"

#: ..\..\..\admin\b2edit.php:79
msgid "Oops, no comment with this ID!"
msgstr "哇喔！這個ID目前沒有任何評論"

#: ..\..\..\admin\b2edit.php:82
msgid "Editing comment"
msgstr "編輯評論"

#: ..\..\..\admin\b2edit.php:118
msgid "New post in blog:"
msgstr "發佈新文章在Blog : "

#: ..\..\..\admin\b2edit.php:145
#: ..\..\..\admin\b2edit.php:179
msgid "Since this blog has no categories, you cannot post to it. You must create categories first."
msgstr "在這個Blog還沒有類別之前您無法張貼文章，您必須先建立類別。"

#: ..\..\..\admin\b2edit.php:149
msgid "Switch to this blog (keeping your input if Javascript is active)"
msgstr "切換到這個 Blog (keeping your input if Javascript is active)"

#: ..\..\..\admin\b2login.php:23
#: ..\..\..\admin\b2upload.php:24
#: ..\..\..\htsrv\_header.php:15
msgid "b2evo"
msgstr "b2evo"

#: ..\..\..\admin\b2login.php:23
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:348
msgid "Login..."
msgstr "登入..."

#: ..\..\..\admin\b2login.php:26
msgid "In b2evolution, you do not need to point to the b2login.php page to log in."
msgstr "在 b2evolution 中，你不需連結到 b2login.php 頁面即可登入"

#: ..\..\..\admin\b2login.php:27
#, php-format
msgid "Simply point directly to the backoffice page you need, for example: %s or %s. b2evo will prompt you to log in if needed."
msgstr "取而代之的是，您可以直接指定您想存取的後端管理介面，例如：%s 或 %s。 如果您尚未登入的話 b2evo 則會提醒您。"

#: ..\..\..\admin\b2options.php:17
#: ..\..\..\admin\_menutop.php:256
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: ..\..\..\admin\b2options.php:32
#: ..\..\..\admin\b2options.php:418
msgid "Regional"
msgstr "地區選項"

#: ..\..\..\admin\b2options.php:35
#: ..\..\..\admin\b2options.php:424
msgid "Plug-ins"
msgstr "擴充套件"

#: ..\..\..\admin\b2options.php:87
msgid "General settings updated."
msgstr "一般設定已更新"

#: ..\..\..\admin\b2options.php:106
msgid "Regional settings updated."
msgstr "區域選項已更新"

#: ..\..\..\admin\b2options.php:116
msgid "You must provide a locale code!"
msgstr "您必須提供地區碼(locale code)！"

#: ..\..\..\admin\b2options.php:141
#, php-format
msgid "Inserted locale '%s' into database."
msgstr "locale '%s'  已在資料庫新增"

#: ..\..\..\admin\b2options.php:156
#, php-format
msgid "Updated locale '%s'."
msgstr "locale '%s'  已在資料庫更新"

#: ..\..\..\admin\b2options.php:167
#, php-format
msgid "Saved locale '%s'."
msgstr "locale  '%s'  已儲存"

#: ..\..\..\admin\b2options.php:188
msgid "Locales table deleted, defaults from <code>/conf/_locales.php</code> loaded."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\b2options.php:201
#, php-format
msgid "File <code>%s</code> not found."
msgstr "找不到檔案 <code>%s</code>"

#: ..\..\..\admin\b2options.php:330
#, php-format
msgid "Deleted locale '%s' from database."
msgstr "locale '%s'  已在資料庫刪除"

#: ..\..\..\admin\b2options.php:370
msgid "Switched priorities."
msgstr "屬性切換完成"

#: ..\..\..\admin\b2spell.php:16
msgid "Spell Check"
msgstr "拼字檢查"

#: ..\..\..\admin\b2spell.php:80
msgid "Loading Spell Checker. Please wait"
msgstr "拼字檢查載入中，請稍後..."

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:17
msgid "View Stats for Blog:"
msgstr "Blog的統計 : "

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:24
#: ..\..\..\b2evocore\_class_dataobjectcache.php:206
msgid "None"
msgstr "無"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:51
#, php-format
msgid "Changing hit #%d type to: %s"
msgstr "變更記錄#%d的類型為 : %s"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:68
#, php-format
msgid "Deleting hit #%d..."
msgstr "刪除記錄 #%d 中..."

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:85
#, php-format
msgid "Pruning hits for %s..."
msgstr "為 %s 修剪記錄中..."

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:106
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:148
msgid "Summary"
msgstr "記錄摘要"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:112
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:170
msgid "Referers"
msgstr "外部連結"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:118
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:171
msgid "Refering Searches"
msgstr "連結搜尋"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:124
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:173
msgid "Syndication"
msgstr "新聞交換"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:130
msgid "User Agents"
msgstr "使用者的瀏覽器"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:136
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:174
msgid "Direct Accesses"
msgstr "直接存取記錄"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:169
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:172
msgid "Indexing Robots"
msgstr "索引建立程式"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:175
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:188
msgid "Prune this date!"
msgstr "刪除此日期"

#  TRANS: Abbrev. for Prune (stats)
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:188
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:218
msgid "Prune"
msgstr "刪除"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:188
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:218
msgid "Prune hits for this date!"
msgstr "刪除此日期的記錄"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:238
#: ..\..\..\skins\_stats.php:21
msgid "Last referers"
msgstr "最新外部連結記錄"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:239
msgid "These are hits from external web pages refering to this blog"
msgstr "這些為透過外部網頁連結至您的 Blog 的記錄"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:250
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:305
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:391
msgid "Delete this hit!"
msgstr "刪除此記錄"

#  TRANS: Abbrev. for Delete (stats)
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:250
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:305
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:391
#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:34
#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:91
#: ..\..\..\admin\_cats_list.php:39
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:79
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:151
msgid "Del"
msgstr "刪除"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:251
msgid "Log as a search instead"
msgstr "將這筆資料轉移至搜尋記錄"

#  TRANS: Abbrev. for "move to searches" (stats)
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:251
msgid "-&gt;S"
msgstr "&gt;S"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:257
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:277
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:213
msgid "Ban this domain!"
msgstr "禁止此網址！"

#  TRANS: Abbrev.
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:257
#: ..\..\..\admin\b2stats.php:277
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:213
msgid "Ban"
msgstr "禁止"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:267
#: ..\..\..\skins\_stats.php:33
msgid "Top referers"
msgstr "最多連結記錄"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:286
msgid "Total referers"
msgstr "全部連結記錄"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:293
#: ..\..\..\skins\_stats.php:45
msgid "Last refering searches"
msgstr "最新連結搜尋記錄"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:294
msgid "These are hits from people who came to this blog system through a search engine. (Search engines must be listed in /conf/_stats.php)"
msgstr "這些為透過搜尋引擎的使用者來到此 blog system 的記錄。(搜尋引擎必須有列在 /conf/_stats.php)"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:318
msgid "Top refering search engines"
msgstr "最多的搜尋引擎記錄"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:334
#: ..\..\..\skins\_stats.php:73
msgid "Top Indexing Robots"
msgstr "最多的索引建立程式記錄"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:335
msgid "These are hits from automated robots like search engines' indexing robots. (Robots must be listed in /conf/_stats.php)"
msgstr "這些為透過自動機器人(automated robots)所連結此 blog 的記錄，如搜尋引擎用的索引建立程式(indexing robots)。( robots必須有列在 /conf/_stats.php)"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:356
#: ..\..\..\skins\_stats.php:90
msgid "Top Aggregators"
msgstr "最多的匯集軟體記錄"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:357
msgid "These are hits from RSS news aggregators. (Aggregators must be listed in /conf/_stats.php)"
msgstr "這些為RSS 新聞匯集軟體(RSS news aggregators)連結此 blog 的記錄。(匯集軟體必須有列在 /conf/_stats.php)"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:372
msgid "Total RSS hits"
msgstr "RSS hit 總計"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:379
msgid "Last direct accesses"
msgstr "最新的直接存取記錄"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:380
msgid "These are hits from people who came to this blog system by direct access (either by typing the URL directly, or using a bookmark. Invalid (too short) referers are also listed here.)"
msgstr "這些為使用者直接連結至此 blog system 的記錄(如直接打網址、用我的最愛等等方法，而太短的連結也會列在此)"

#: ..\..\..\admin\b2stats.php:407
msgid "Top User Agents"
msgstr "最多的瀏覽器記錄"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:18
msgid "Custom skin template editing"
msgstr "自訂樣式的樣版編輯"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:58
msgid "Listing:"
msgstr "列出如下 : "

#: ..\..\..\admin\b2template.php:62
msgid "Invalid filename!"
msgstr "不合法的檔案名稱！"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:66
msgid "Oops, no such file !"
msgstr "哇喔，沒有這個檔案！"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:77
msgid "File edited!"
msgstr "檔案編輯完成"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:81
msgid "Be careful what you do, editing this file could break your template! Do not edit what's between <code>&lt;?php</code> and <code>?&gt;</code> if you don't know what you're doing!"
msgstr "小心編輯這個檔案，改變他可能使您的樣版產生錯誤！如果你不懂php，千萬不要隨便編輯在<code>&lt;?php</code> 和 <code>?&gt;</code> 之間的程式碼。"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:90
msgid "update template !"
msgstr "樣版已更新！"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:94
msgid "(you cannot update that file/template: must make it writable, e.g. CHMOD 766)"
msgstr "(無法更新樣版，您必須調整檔案為可寫入的狀態，如 chmod 766)"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:106
msgid "This screen allows you to edit the <strong>custom skin</strong> (located under /skins/custom). "
msgstr "此頁面允許你編輯<strong>個人化樣式</strong> (檔案在 /skins/custom)"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:107
msgid "You can edit any of the following files (provided it's writable by the server, e.g. CHMOD 766)"
msgstr "你可以編輯任何以下的檔案 (在他是可以寫入的狀態下，如 chmod 766)"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:114
#, php-format
msgid "Directory %s not found."
msgstr "找不到資料夾 %s"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:130
msgid "This is the template that displays the links to the archives for a blog"
msgstr "此樣版為顯示在此 blog 中連到檔案的連結"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:133
msgid "This is the template that displays the (recursive) list of (sub)categories"
msgstr "此樣版為顯示所有的分類"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:136
msgid "This is the template that displays the feedback for a post"
msgstr "此樣版為顯示一個文章的 feedback"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:139
msgid "This is the template that displays the last comments for a blog"
msgstr "此樣版為顯示在此 blog 中最新的評論"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:142
msgid "This is the main template. It displays the blog."
msgstr "此為顯示 blog 的主要的樣版"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:145
msgid "This is the template that displays stats for a blog"
msgstr "此樣版為顯示 blog 上的統計資訊"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:148
msgid "This is the page displayed in the comment popup"
msgstr "此為撰寫評論時顯示的頁面"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:151
msgid "This is the page displayed in the pingback popup"
msgstr "此頁面為顯示 pingback"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:154
msgid "This is the page displayed in the trackback popup"
msgstr "此頁面為顯示 trackback"

#: ..\..\..\admin\b2template.php:165
msgid "Note: of course, you can also edit the files/templates in your text editor and upload them. This online editor is only meant to be used when you don't have access to a text editor..."
msgstr "注意：當然您也可以在自己的文字編輯器編寫這些檔案(樣版)然後再上傳，這個線上的編輯器只是為了讓你可以在無法直接存取檔案時，還是可以編寫檔案。"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:24
msgid "upload images/files"
msgstr "上傳影像或檔案"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:47
msgid "File upload"
msgstr "上傳檔案"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:48
msgid "Allowed file types:"
msgstr "允許檔案類型 : "

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:49
#, php-format
msgid "Maximum allowed file size: %d KB"
msgstr "檔案大小不可超過 : %d KB"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:54
#: ..\..\..\admin\b2upload.php:128
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:74
#: ..\..\..\admin\_set_plugins.form.php:24
#: ..\..\..\admin\_set_plugins.form.php:47
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:57
msgid "Upload !"
msgstr "上傳！"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:83
#, php-format
msgid "File %s: type %s is not allowed."
msgstr "檔案 %s: 不允許的類型 %s"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:112
#: ..\..\..\admin\b2upload.php:140
#: ..\..\..\admin\b2upload.php:143
msgid "Couldn't upload your file to:"
msgstr "無法上傳你的檔案至 : "

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:116
msgid "Duplicate File?"
msgstr "重複的檔案？"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:117
#, php-format
msgid "The filename \"%s\" already exists!"
msgstr "重複的檔名 \"%s\" "

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:118
#, php-format
msgid "Filename \"%s\" moved to \"%s\""
msgstr "檔名 \"%s\"  變更為 \"%s\""

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:119
msgid "Confirm or rename:"
msgstr "確認或重新命明 : "

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:126
msgid "Alternate name"
msgstr "變更名稱"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:130
msgid "Confirm !"
msgstr "確認 !"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:157
msgid "File uploaded !"
msgstr "檔案上傳完成！"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:158
#, php-format
msgid "Your file <strong>\"%s\"</strong> was uploaded successfully !"
msgstr "您的檔案  <strong>\"%s\"</strong> 已經成功的上傳了！"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:159
msgid "Here's the code to display it:"
msgstr "加上這裡的程式碼可以顯示 : "

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:163
msgid "Add the code to your post !"
msgstr "將程式碼插入你的文章！"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:166
msgid "Image Details"
msgstr "影像資訊"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:170
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:173
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:542
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: ..\..\..\admin\b2upload.php:178
msgid "Close this window"
msgstr "關閉此視窗"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:17
msgid "User management"
msgstr "管理使用者"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:49
msgid "You cannot change the demouser profile in demo mode!"
msgstr "在展示模式您無法變更demouser的個人設定檔案(profile)"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:110
msgid "You are only allowed to update your own profile!"
msgstr "您只可更新自己的個人設定檔(profile)"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:124
msgid "You must provide an unique login!"
msgstr "你必須提供獨一無二的名稱做為登入的ID！"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:132
#, php-format
msgid "User level must be between %d and %d."
msgstr "使用者等級必須在%d 和%d 之間"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:157
#, php-format
msgid "This login already exists. Do you want to <a %s>edit the existing user</a>?"
msgstr "此login ID已經為別人使用了。您想要<a %s>編輯現有的使用者</a>嗎？"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:192
msgid "You typed two different passwords."
msgstr "您兩次打入密碼不相同"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:198
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:106
#: ..\..\..\htsrv\register.php:64
#, php-format
msgid "The mimimum password length is %d characters."
msgstr "密碼至少要 %d 個字元"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:215
msgid "User updated."
msgstr "已更新使用者資訊"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:224
msgid "New user created."
msgstr "已建立新使用者"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:268
msgid "Invalid promotion."
msgstr "不合法的升級"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:284
msgid "User level changed."
msgstr "已變更使用者等級"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:306
msgid "You can't delete yourself!"
msgstr "你無法刪除自己"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:310
msgid "You can't delete User #1!"
msgstr "你不能刪除使用者 #1！"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:324
#, php-format
msgid "Delete User %s?"
msgstr "刪除使用者 %s 嗎？"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:326
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:326
msgid "deleting an user also deletes all posts made by this user."
msgstr "刪除使用者也會刪除所有他寫的文章"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:349
msgid "Deleting User..."
msgstr "正在刪除使用者中..."

#: ..\..\..\admin\b2users.php:366
msgid "You can't delete Group #1!"
msgstr "你不能刪除群組 #1！"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:370
msgid "You can't delete the default group for new users!"
msgstr "你不能刪除給新使用者的預設群組"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:383
#, php-format
msgid "Delete group [%s]?"
msgstr "刪除群組 [%s] 嗎？"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:407
msgid "Group deleted..."
msgstr "已刪除群組"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:424
#, php-format
msgid "This group name already exists! Do you want to <a %s>edit the existing group</a>?"
msgstr "此群組的名稱已經存在了。您想要<a %s>編輯現有的群組</a>嗎？"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:478
msgid "Group updated."
msgstr "更新群組完成"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:488
msgid "The user was not created:"
msgstr "未建立新使用者"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:488
msgid "The user was not updated:"
msgstr "使用者資料未更新"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:490
msgid "The group was not created:"
msgstr "未建立新群組"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:490
msgid "The group was not updated:"
msgstr "群組資料未更新"

#: ..\..\..\admin\b2users.php:523
msgid "You are not allowed to view other users."
msgstr "你沒有權限瀏覽其他使用者資料"

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:66
msgid "Adding new post..."
msgstr "正在張貼您的新文章..."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:104
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:210
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:450
#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:66
#: ..\..\..\htsrv\trackback.php:63
#: ..\..\..\xmlsrv\xmlrpc.php:1371
msgid "Supplied URL is invalid: "
msgstr "不正確的 URL"

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:111
#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:248
msgid "Cannot post, please correct these errors:"
msgstr "無法張貼文章，請更正下列錯誤 : "

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:112
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:218
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:455
msgid "Back to post editing"
msgstr "回到編輯文章頁面"

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:118
msgid "Recording post..."
msgstr "正在記錄文章..."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:131
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:248
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:407
msgid "Sleeping..."
msgstr "休息中..."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:141
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:257
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:348
msgid "Post not publicly published: skipping trackback, pingback and blog pings..."
msgstr "文章不是公開發表的屬性 : 略過 trackback、pingback 和 blog pings..."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:156
msgid "Posting Done..."
msgstr "張貼完成..."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:170
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:224
msgid "Updating post..."
msgstr "正在更新文章..."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:273
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:359
msgid "Post had already pinged: skipping blog pings..."
msgstr "此文章已經回報過了(pinged) : 略過blog pings..."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:285
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:371
msgid "Updating done..."
msgstr "更新完成..."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:301
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:316
msgid "Updating post status..."
msgstr "正在更新文章狀態..."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:381
#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:400
msgid "Deleting post..."
msgstr "正在刪除文章..."

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:389
msgid "Oops, no post with this ID!"
msgstr "喔，此ID沒有發表任何文章"

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:412
msgid "Deleting Done..."
msgstr "刪除完成"

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:416
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:113
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:125
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:168
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:303
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:357
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:368
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:416
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:449
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:482
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:581
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:604
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:454
msgid "Cannot update comment, please correct these errors:"
msgstr "無法更新評論，請更正下錯誤 : "

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:512
msgid "Back to posts!"
msgstr "回到您的文章！"

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:517
msgid "You may also want to generate static pages or view your blogs..."
msgstr "您或許也會想要為 blog 產生一個靜態頁面或看看您的 blog"

#: ..\..\..\admin\edit_actions.php:525
msgid "New post"
msgstr "新文章"

#: ..\..\..\admin\import-mt.php:330
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:195
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:200
msgid "User group"
msgstr "使用者群組"

#: ..\..\..\admin\import-mt.php:331
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:183
#, php-format
msgid "See <a %s>online manual</a> for details."
msgstr "察看<a %s> 線上使用手冊</a>來獲得更多資訊"

#: ..\..\..\admin\import-mt.php:332
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:186
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:190
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:28
#: ..\..\..\skins\_profile.php:44
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:45
msgid "Level"
msgstr "等級"

#: ..\..\..\admin\import-mt.php:371
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:135
msgid "Default locale"
msgstr "預設的語言"

#: ..\..\..\admin\import-mt.php:1133
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:359
msgid "Select main category in target blog and optionally check additional categories"
msgstr "在你想瀏覽的 blog 中選擇主要的類別，也可勾選一個以上的類別"

#: ..\..\..\admin\import-mt.php:1155
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:386
msgid "Select as an additionnal category"
msgstr "選擇此為額外的類別"

#: ..\..\..\admin\import-mt.php:1166
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:399
msgid "Select as MAIN category"
msgstr "選擇此為「主要的」類別"

#: ..\..\..\admin\tools.php:18
#: ..\..\..\admin\_menutop.php:263
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: ..\..\..\admin\tools.php:24
msgid "Bookmarklet"
msgstr "Bookmarklet"

#: ..\..\..\admin\tools.php:30
#: ..\..\..\admin\tools.php:37
#: ..\..\..\admin\tools.php:45
#: ..\..\..\admin\tools.php:52
msgid "Add this link to your Favorites/Bookmarks:"
msgstr "新增這個連結至您的書籤 : "

#: ..\..\..\admin\tools.php:31
#: ..\..\..\admin\tools.php:38
#: ..\..\..\admin\tools.php:46
#: ..\..\..\admin\tools.php:53
msgid "b2evo bookmarklet"
msgstr "b2evo bookmarklet"

#: ..\..\..\admin\tools.php:69
msgid "Post to b2evolution"
msgstr "發佈至b2evolution"

#: ..\..\..\admin\tools.php:71
msgid "No Sidebar found! You must use Mozilla 0.9.4 or later!"
msgstr "資訊方塊列不存在！你必須使用Mozilla 0.9.4或更新版本"

#: ..\..\..\admin\tools.php:74
#: ..\..\..\admin\tools.php:83
msgid "SideBar"
msgstr "資訊方塊列"

#: ..\..\..\admin\tools.php:75
#, php-format
msgid "Add the <a %s>b2evo sidebar</a> !"
msgstr "新增 <a %s>b2evo 面板</a>至資訊方塊列！"

#: ..\..\..\admin\tools.php:84
msgid "Add this link to your favorites:"
msgstr "新增此連結至你的書籤 : "

#: ..\..\..\admin\tools.php:85
msgid "b2evo sidebar"
msgstr "b2evo 資訊方塊列"

#: ..\..\..\admin\tools.php:92
msgid "Movable Type Import"
msgstr "讀入 Movable Type"

#: ..\..\..\admin\tools.php:94
msgid "Use MT's export functionnality to create a .TXT file containing your posts;"
msgstr "使用 MT 的讀出程式來建立一個含有您文章的文字檔(.TXT)"

#: ..\..\..\admin\tools.php:95
msgid "Place that file into the /admin folder on your server;"
msgstr "將檔案放進您blog system 的 /admin 資料夾中"

#: ..\..\..\admin\tools.php:96
#, php-format
msgid "Follow the insctructions in the <a %s>MT migration utility</a>."
msgstr "隨著<a %s>Movable Type遷移工具(MT migration utility)</a>的步驟"

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:19
msgid "Static file generation"
msgstr "產生static file"

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:21
msgid "Static filename"
msgstr "static filename"

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:21
msgid "This is the .html file that will be created when you generate a static version of the blog homepage."
msgstr "當您為 blog 的首頁產生一個靜態的版本時，將會建立一個 .html 的網頁檔"

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:26
msgid "After each new post..."
msgstr "每當發表了新文章後..."

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:28
msgid "Ping b2evolution.net"
msgstr "告知b2evolution.net (ping b2evolution.net)"

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:28
msgid "to get listed on the \"recently updated\" list on b2evolution.net"
msgstr "從 b2evolution.net 取得\"最近的更新\"列表"

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:29
msgid "Ping technorati.com"
msgstr "告知 technorati.com (ping technorati.com)"

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:29
#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:30
#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:31
msgid "to give notice of new post."
msgstr "說有您有新文章"

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:30
msgid "Ping weblogs.com"
msgstr "告知 weblogs.com (ping weblogs.com)"

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:31
msgid "Ping blo.gs"
msgstr "告知 blo.gs (ping blo.gs)"

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:36
msgid "Advanced options"
msgstr "進階選項"

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:38
msgid "Allow trackbacks"
msgstr "允許 trackbacks"

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:38
msgid "Allow other bloggers to send trackbacks to this blog, letting you know when they refer to it. This will also let you send trackbacks to other blogs."
msgstr "允許其他的 blog 傳送 trackback 給您，讓您也知道他們的 blog 的消息。這個選項也會讓你傳送 trackback 給其他的 blog "

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:39
msgid "Allow pingbacks"
msgstr "允許 pingbacks"

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:39
msgid "Allow other bloggers to send pingbacks to this blog, letting you know when they refer to it. This will also let you send pingbacks to other blogs."
msgstr "允許其他的 blog 傳送 pingback 給您，讓您也知道他們的 blog 的消息。這個選項也會讓你傳送 pingback 給其他的 blog "

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:46
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:103
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:216
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:79
msgid "Save !"
msgstr "儲存！"

#: ..\..\..\admin\_blogs_advanced.form.php:47
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:104
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:222
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:546
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:80
#: ..\..\..\admin\_set_plugins.form.php:70
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:68
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:246
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:361
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:212
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:127
#: ..\..\..\install\index.php:294
#: ..\..\..\skins\_profile.php:99
msgid "Reset"
msgstr "重新填寫"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:18
msgid "General parameters"
msgstr "一般選項"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:20
#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:30
msgid "Full Name"
msgstr "大標題 (Full Name)"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:20
msgid "Will be displayed on top of the blog."
msgstr "這將會顯現在您 blog 的最上方"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:21
msgid "Short Name"
msgstr "標題別名 (Short Name)"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:21
msgid "Will be used in selection menus and throughout the admin interface."
msgstr "這個名稱會顯示在選單上和管理介面中"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:22
msgid "Main Locale"
msgstr "主要語言"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:22
msgid "Determines the language of the navigation links on the blog."
msgstr "決定您 blog 版面上操作介面的語言"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:27
msgid "Access parameters"
msgstr "存取選項"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:36
#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:58
msgid "Default blog on index.php"
msgstr "連到 index.php 時預設顯示的 blog"

#  TRANS: current default blog
#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:38
msgid "Current default is:"
msgstr "目前的預設值為 : "

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:39
msgid "Other blog through index.php"
msgstr "其他的 blog"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:42
msgid "Other blog through stub file (Advanced)"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:42
msgid "You MUST create a stub file for this to work."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:43
msgid "Preferred access type"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:47
msgid "Blog Folder URL"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:49
msgid "No trailing slash. (If you don't know, leave this field empty.)"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:54
msgid "URL blog name / Stub name"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:54
msgid "Used in URLs to identify this blog. This should be the stub filename if you use stub file access."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:59
msgid "Default display options"
msgstr "預設顯示選項"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:61
msgid "Default skin"
msgstr "預設樣式"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:61
msgid "This is the default skin that will be used to display this blog."
msgstr "這是套用在此 Blog 的預設樣式"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:63
msgid "Allow skin switching"
msgstr "允許切換樣式"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:63
msgid "Users will be able to select another skin to view the blog (and their prefered skin will be saved in a cookie)."
msgstr "使用者能夠選擇別種樣式來瀏覽這個Blog(喜歡的樣式則會存在他們的cookie中)"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:65
msgid "Display public blog list"
msgstr "顯示公開的blog"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:65
msgid "Check this if you want to display the list of all blogs on your blog page (if your skin supports this)."
msgstr "如果想在你的 Blog 上列出所有 Blog ，請勾選此選項 (你的樣式有支援才能顯示)"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:67
msgid "Include in public blog list"
msgstr "包含在 blog list 中"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:67
msgid "Check this if you want to this blog to be displayed in the list of all public blogs."
msgstr "如果你想要這個 blog 與所有公開的 blog 中一同顯示，請勾選此選項"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:69
msgid "Default linkblog"
msgstr "預設的 linkblog"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:69
msgid "Will be displayed next to this blog (if your skin supports this)."
msgstr "這將會顯示下一個 Blog (你的樣式有支援才能顯示)"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:76
msgid "Tagline"
msgstr "子標題"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:76
msgid "This is diplayed under the blog name on the blog template."
msgstr "這是顯示在 blog 名稱下面的小標題"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:80
msgid "Long Description"
msgstr "詳細的描述"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:82
msgid "This is displayed on the blog template."
msgstr "這是顯示在 blog 樣版中的"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:86
msgid "Short Description"
msgstr "簡單的描述"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:86
msgid "This is is used in meta tag description and RSS feeds. NO HTML!"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:88
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:88
msgid "This is is used in meta tag keywords. NO HTML!"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:93
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:338
msgid "Notes"
msgstr "附註"

#: ..\..\..\admin\_blogs_general.form.php:95
msgid "Additional info."
msgstr "更多資訊"

#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:29
msgid "Blog"
msgstr "Blog"

#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:31
msgid "Blog URL"
msgstr "Blog URL"

#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:32
msgid "Static File"
msgstr "靜態檔案 (Static File)"

#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:33
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:47
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:158
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:119
#: ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:46
#: ..\..\..\skins\_profile.php:75
msgid "Locale"
msgstr "語言 (國家)"

#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:47
#: ..\..\..\admin\_cats_list.php:35
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:58
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:71
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:101
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:143
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:58
msgid "Default"
msgstr "預設值"

#  TRANS: abbrev. for "generate !"
#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:75
msgid "Gen!"
msgstr "產生！"

#  TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:91
#, php-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete blog #%d ?\\n"
"\\n"
"WARNING: This will delete ALL POST, COMMENTS,\\n"
"CATEGORIES and other data related to that Blog!\\n"
"\\n"
"This CANNOT be undone!"
msgstr ""
"你確定要刪除 blog #%d嗎？\\n"
"\\n"
"警告 : 這將會刪除所有的文章、評論和分類，\\n"
"還有其他所有關於此 blog 的資料\\n"
"\\n"
"這的動作是無法還原的！"

#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:91
msgid "Delete this blog!"
msgstr "刪除此 blog "

#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:92
msgid "Copy this blog!"
msgstr "複製此 blog"

#  TRANS: Abbrev. for Copy
#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:92
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:239
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:73
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:146
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:104
msgid "Sorry, you have no permission to edit/view any blog's properties."
msgstr "抱歉，您沒有權限編輯/ 觀看任何屬於此 blog 的資訊"

#: ..\..\..\admin\_blogs_list.php:115
msgid "New blog..."
msgstr "新增 blog..."

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:19
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:84
msgid "User permissions"
msgstr "使用者權限"

#  TRANS: table header for user list
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:22
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:18
msgid "Login "
msgstr "帳號"

#  TRANS: SHORT table header on TWO lines
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:23
msgid "Is<br />member"
msgstr "為此blog<br />的成員"

#  TRANS: SHORT table header on TWO lines
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:24
msgid "Can post/edit with following statuses:"
msgstr "可以張貼/編輯下列屬性的文章 : "

#  TRANS: SHORT table header on TWO lines
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:25
msgid "Delete<br />posts"
msgstr "刪除文章"

#  TRANS: SHORT table header on TWO lines
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:26
msgid "Edit<br />comts"
msgstr "編輯評論"

#  TRANS: SHORT table header on TWO lines
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:27
msgid "Edit<br />cats"
msgstr "編輯分類"

#  TRANS: SHORT table header on TWO lines
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:28
msgid "Edit<br />blog"
msgstr "編輯 blog 屬性"

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:32
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:232
msgid "Published"
msgstr "公開"

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:33
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:234
msgid "Protected"
msgstr "保護"

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:34
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:235
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:35
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:236
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:36
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:233
msgid "Deprecated"
msgstr "棄置"

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:40
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:64
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:161
msgid "Permission to read protected posts"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:71
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:85
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:165
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:173
msgid "Permission to post into this blog with private status"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:78
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:169
msgid "Permission to post into this blog with protected status"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:92
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:177
msgid "Permission to post into this blog with draft status"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:99
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:181
msgid "Permission to post into this blog with deprecated status"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:106
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:185
msgid "Permission to delete posts in this blog"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:113
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:189
msgid "Permission to edit comments in this blog"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:120
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:193
msgid "Permission to edit categories for this blog"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:127
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:197
msgid "Permission to edit blog properties"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:130
msgid "(un)selects all checkboxes using Javascript"
msgstr "勾選全部"

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:131
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:201
msgid "(un)check all"
msgstr "取消全部選取"

#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:141
msgid "Non members"
msgstr "非成員"

#  TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\admin\_blogs_permissions.form.php:219
msgid ""
"Warning! You are about to remove your own permission to edit this blog!\\n"
"You won\\'t have access to its properties any longer if you do that!"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_cats_list.php:34
msgid "Edit category properties"
msgstr ""

#  TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\admin\_cats_list.php:38
msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_cats_list.php:51
msgid "New sub-category here"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_cats_list.php:70
msgid "New category here"
msgstr "按此新增類別"

#: ..\..\..\admin\_cats_list.php:74
msgid "<strong>Note:</strong> Deleting a category does not delete posts from that category. It will just assign them to the parent category. When deleting a root category, posts will be assigned to the oldest remaining category in the same blog (smallest category number)."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:93
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:78
msgid "Post contents"
msgstr "寫新文章"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:102
#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:383
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:107
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:113
msgid "Link to url"
msgstr "文章標題連結"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:135
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:125
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:127
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:21
#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:141
#: ..\..\..\htsrv\register.php:120
#: ..\..\..\htsrv\_reg_complete.php:20
#: ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:41
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:183
#: ..\..\..\skins\_profile.php:76
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:178
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:77
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:139
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:139
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:141
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:22
#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:366
#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:378
#: ..\..\..\skins\_profile.php:77
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:78
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:167
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#  TRANS: the &nbsp; are just here to make the button larger. If your translation is a longer word, don't keep the &nbsp;
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:173
msgid "&nbsp; Save ! &nbsp;"
msgstr "&nbsp; 儲存！ &nbsp;"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:191
msgid "Spellcheck"
msgstr "拼字檢查"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:197
msgid "Upload a file/image"
msgstr "上傳檔案或影像"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:207
msgid "Advanced properties"
msgstr "進階選項"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:216
msgid "Edit timestamp"
msgstr "編輯時間"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:252
msgid "URL Title"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:254
msgid "(to be used in permalinks)"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:263
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:289
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:49
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:213
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:207
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:208
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:208
msgid "Auto-BR"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:263
#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:49
msgid "This option is deprecated, you should avoid using it."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:272
msgid "Additional actions"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:280
msgid "Pingback"
msgstr "Pingback"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:280
msgid "(Send a pingback to all URLs in this post)"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:289
msgid "Trackback URLs"
msgstr "引用(Trackback) 的連結"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:289
msgid "(Separate by space)"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:310
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:543
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:124
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:316
msgid "The post will be publicly published"
msgstr "文章將會被發佈為公開狀態，任何人都可以存取"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:317
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:361
msgid "Published (Public)"
msgstr "公開發表:Published (公開的)"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:323
msgid "The post will be published but visible only by logged-in blog members"
msgstr "文章將會被發佈為保護狀態，只有已經登入的成員才可以存取"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:324
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:364
msgid "Protected (Members only)"
msgstr "保護:Protected (只有成員具有存取權)"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:330
msgid "The post will be published but visible only by yourself"
msgstr "文章將會被發佈為私人狀態，只有您才可以存取"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:331
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:367
msgid "Private (You only)"
msgstr "私人:Private (只有您才可以存取)"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:337
#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:344
msgid "The post will appear only in the backoffice"
msgstr "文章只有在管理介面才可以存取，不會顯示在blog上"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:338
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:370
msgid "Draft (Not published!)"
msgstr "草稿:Draft (不對外公開！)"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:345
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:373
msgid "Deprecated (Not published!)"
msgstr "棄置:Deprecated (不對外公開！)"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:433
msgid "Note: Cross posting among multiple blogs is enabled."
msgstr "注意 : 允許在多個 blog 上發表相同文章"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:444
msgid "Note: Cross posting among multiple blogs is currently disabled."
msgstr "注意 : 不允許在多個 blog 上發表相同文章"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:446
msgid "Note: Cross posting among multiple categories is currently disabled."
msgstr "注意 : 不允許在多個分類上發表相同文章"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:456
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:186
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:55
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:56
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:280
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:285
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:290
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:295
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:56
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:56
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:458
msgid "Visitors can leave comments on this post."
msgstr "參觀的人可以對此文章留下他們的評論"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:459
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:461
msgid "Visitors can NOT leave comments on this post."
msgstr "「無法」"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:462
msgid "Closed"
msgstr "關閉"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:464
msgid "Visitors cannot see nor leave comments on this post."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:465
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:470
msgid "Renderers"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:540
msgid "Comment info"
msgstr "關於此評論"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:541
#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:134
#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:140
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ..\..\..\admin\_edit_form.php:544
msgid "IP address"
msgstr "IP位址"

#: ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:26
#, php-format
msgid "Next %d days"
msgstr "往後%d天"

#: ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:27
#, php-format
msgid "Previous %d"
msgstr "往前%d"

#: ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:37
#, php-format
msgid "Previous %d days"
msgstr "往前%d天"

#: ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:38
#, php-format
msgid "Next %d"
msgstr "往後%d"

#  TRANS: x TO y OF z
#: ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:55
#: ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:61
msgid " to "
msgstr "至"

#  TRANS: x TO y OF z
#: ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:63
msgid " of "
msgstr "在"

#: ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:71
msgid "from the end"
msgstr "從最新排序"

#: ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:75
msgid "from the start"
msgstr "從最舊排序"

#: ..\..\..\admin\_edit_navbar.php:77
msgid "OK"
msgstr "檢視"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:71
msgid " Date range: "
msgstr ""

#  TRANS: backoffice: each post is prefixed by "date BY author IN categories"
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:134
msgid "by"
msgstr "作者為 : "

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:138
msgid "level:"
msgstr "等級 : "

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:153
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:826
msgid "Pages:"
msgstr "頁數 : "

#  TRANS: Link to comments for current post
#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:173
msgid "no comment"
msgstr "沒有評論"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:173
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:730
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_comments.php:211
msgid "1 comment"
msgstr "1 個評論"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:173
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:731
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_comments.php:212
#, php-format
msgid "%d comments"
msgstr "%d 個評論"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:174
msgid "1 Trackback"
msgstr "1個引用(TrackBack)"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:174
#, php-format
msgid "%d Trackbacks"
msgstr "%d 個引用(TrackBack)"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:175
msgid "1 Pingback"
msgstr "1 Pingback"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:175
#, php-format
msgid "%d Pingbacks"
msgstr "%d Pingbacks"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:186
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:66
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:67
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:67
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:67
msgid "Trackbacks"
msgstr "引用(Trackbacks)"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:186
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:71
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:72
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:72
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:72
msgid "Pingbacks"
msgstr "Pingbacks"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:193
msgid "No feedback for this post yet..."
msgstr "此文章還沒有任何回應..."

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:226
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:109
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:109
msgid "Comment from:"
msgstr "評論者為 : "

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:230
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:115
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:115
msgid "Trackback from:"
msgstr "引用(Trackback)來自 :"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:234
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:120
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:120
msgid "Pingback from:"
msgstr "Pingback 從 :"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:245
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:132
#: ..\..\..\skins\_lastcomments.php:44
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:131
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:131
msgid "Permanent link to this comment"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:264
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:729
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_comments.php:210
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:145
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:141
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:146
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:146
msgid "Leave a comment"
msgstr "寫下你的評論"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:272
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:81
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:164
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:161
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:170
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:170
msgid "User"
msgstr "使用者ID "

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:275
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:167
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:164
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:172
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:172
msgid "Edit profile"
msgstr "編寫個人檔案"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:280
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:201
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:195
msgid "Comment text"
msgstr "評論內文"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:282
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:203
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:197
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:148
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:148
msgid "Allowed XHTML tags"
msgstr "允許 XHTML 標籤"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:282
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:204
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:198
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:149
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:149
msgid "URLs, email, AIM and ICQs will be converted automatically."
msgstr "連結(URL)、email、AIM、和ICQ等等將會自動轉換成連結樣式"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:288
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:209
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:203
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:205
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:205
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:289
msgid "(Line breaks become &lt;br&gt;)"
msgstr "(換行用 &lt;br&gt;)"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:296
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:226
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:220
msgid "Send comment"
msgstr "寄出評論"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:350
msgid "Posts to show"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:353
msgid "Past"
msgstr "過去"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:356
msgid "Future"
msgstr "未來"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:381
msgid "Title / Text contains"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:385
msgid "Words"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:386
msgid "AND"
msgstr "AND"

#: ..\..\..\admin\_edit_showposts.php:388
msgid "OR"
msgstr "OR"

#: ..\..\..\admin\_footer.php:18
msgid "GPL License"
msgstr "GPL License"

#  TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\admin\_menutop.php:106
msgid "uncheck all"
msgstr "取消全部選取"

#  TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\admin\_menutop.php:108
msgid "check all"
msgstr "全部選取"

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:162
msgid "visit b2evolution's website"
msgstr "參觀 b2evolution 官方網站"

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:165
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:167
msgid "Exit to blogs"
msgstr "blog 首頁"

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:176
msgid "Blog time:"
msgstr "Blog 時間"

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:177
msgid "GMT:"
msgstr "GMT:"

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:178
msgid "Logged in as:"
msgstr "登入為 : "

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:188
msgid "Write"
msgstr "寫新文章"

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:194
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:165
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:241
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:32
#: ..\..\..\b2evocore\_class_comment.php:262
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:879
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:214
msgid "Stats"
msgstr "狀態"

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:232
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:103
msgid "Templates"
msgstr "樣版"

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:242
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: ..\..\..\admin\_menutop.php:246
msgid "User Profile"
msgstr "使用者個人資訊"

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:19
msgid "Default user rights"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:21
msgid "New users can register"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:21
msgid "Check to allow new users to register themselves."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:23
msgid "Group for new users"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:23
msgid "Groups determine user roles and permissions."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:25
msgid "Level for new users"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:25
msgid "Levels determine hierarchy of users in blogs."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:30
msgid "Display options"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:32
msgid "Default blog to display"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:32
msgid "This blog will be displayed on index.php ."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:35
msgid "days"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:36
msgid "posts"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:37
msgid "posts paged"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:38
msgid "Display mode"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:40
msgid "Posts/Days per page"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:43
msgid "monthly"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:44
msgid "weekly"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:45
msgid "daily"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:46
msgid "post by post"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:47
msgid "Archive mode"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:54
msgid "Link options"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:56
msgid "Use extra-path info"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:56
msgid "Recommended if your webserver supports it. Links will look like 'stub/2003/05/20/post_title' instead of 'stub?title=post_title&c=1&tb=1&pb=1&more=1'."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:59
msgid "Post called up by its URL title (Recommended)"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:59
msgid "Fallback to ID when no URL title available."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:60
msgid "Post called up by its ID"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:61
msgid "Post on archive page, located by its ID"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:62
msgid "Post on archive page, located by its title (for Cafelog compatibility)"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:63
msgid "Permalink type"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:68
msgid "Security options"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:70
msgid "Minimum password length"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_general.form.php:70
msgid "for users."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_plugins.form.php:19
msgid "Rendering plug-ins"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_plugins.form.php:22
#: ..\..\..\admin\_set_plugins.form.php:46
msgid "Plug-in"
msgstr "擴充套件"

#: ..\..\..\admin\_set_plugins.form.php:23
msgid "Apply"
msgstr "同意"

#: ..\..\..\admin\_set_plugins.form.php:43
msgid "Toolbar plug-ins"
msgstr "工具列擴充套件"

#: ..\..\..\admin\_set_plugins.form.php:69
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:67
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:360
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:211
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:126
#: ..\..\..\skins\_profile.php:98
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:99
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:23
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:345
msgid "Create new locale"
msgstr "建立新的語言檔"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:23
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:196
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:241
msgid "Edit locale"
msgstr "編輯語言檔"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:47
#, php-format
msgid "The first two letters should be a <a %s>ISO 639 language code</a>. The last two letters should be a <a %s>ISO 3166 country code</a>."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:48
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:159
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:48
msgid "Should this locale be available to users?"
msgstr "這個語言可以讓使用者使用嗎？"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:50
msgid "name of the locale"
msgstr "語言名稱"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:51
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:188
msgid "Charset"
msgstr "字元集(Charset)"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:51
msgid "Must match the lang file charset."
msgstr "必須與語言檔的charset相同"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:52
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:52
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:53
msgid "See below."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:53
msgid "Time format"
msgstr "時間格式"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:54
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:188
msgid "Lang file"
msgstr "語言檔"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:55
msgid "the lang file to use, from the <code>locales</code> subdirectory"
msgstr "若要使用語言檔，他們在 <code>locales</code>的子資料夾中"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:56
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:188
msgid "Priority"
msgstr "優先權"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:57
msgid "1 is highest. Priority is important when selecting a locale from a language code and several locales match the same language; this can happen when detecting browser language. Priority also affects the order in which locales are displayed in dropdown boxes, etc."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:67
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:211
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:126
msgid "Create"
msgstr "建立"

#  TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:67
#, php-format
msgid "This will replace locale \\'%s\\'. Ok?"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:72
msgid "Flags"
msgstr "旗標"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:73
#, php-format
msgid "The flags are stored in subdirectories from <code>%s</code>. Their filename is equal to the country part of the locale (characters 4-5); file extension is .gif ."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:74
msgid "Date/Time Formats"
msgstr "日期/時間格式"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:75
msgid "The following characters are recognized in the format strings:"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:77
msgid "a - \"am\" or \"pm\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:78
msgid "A - \"AM\" or \"PM\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:79
msgid "B - Swatch Internet time"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:80
msgid "c - ISO 8601 date (Requires PHP 5); i.e. \"2004-02-12T15:19:21+00:00\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:81
msgid "d - day of the month, 2 digits with leading zeros; i.e. \"01\" to \"31\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:82
msgid "D - day of the week, textual, 3 letters; i.e. \"Fri\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:83
msgid "e - day of the week, 1 letter; i.e. \"F\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:84
msgid "F - month, textual, long; i.e. \"January\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:85
msgid "g - hour, 12-hour format without leading zeros; i.e. \"1\" to \"12\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:86
msgid "G - hour, 24-hour format without leading zeros; i.e. \"0\" to \"23\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:87
msgid "h - hour, 12-hour format; i.e. \"01\" to \"12\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:88
msgid "H - hour, 24-hour format; i.e. \"00\" to \"23\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:89
msgid "i - minutes; i.e. \"00\" to \"59\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:90
msgid "I (capital i) - \"1\" if Daylight Savings Time, \"0\" otherwise."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:91
msgid "j - day of the month without leading zeros; i.e. \"1\" to \"31\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:92
msgid "l (lowercase \"L\") - day of the week, textual, long; i.e. \"Friday\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:93
msgid "L - boolean for whether it is a leap year; i.e. \"0\" or \"1\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:94
msgid "m - month; i.e. \"01\" to \"12\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:95
msgid "M - month, textual, 3 letters; i.e. \"Jan\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:96
msgid "n - month without leading zeros; i.e. \"1\" to \"12\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:97
msgid "O - Difference to Greenwich time (GMT) in hours; i.e. \"+0200\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:98
msgid "r - RFC 822 formatted date; i.e. \"Thu, 21 Dec 2000 16:01:07 +0200\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:99
msgid "s - seconds; i.e. \"00\" to \"59\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:100
msgid "S - English ordinal suffix, textual, 2 characters; i.e. \"th\", \"nd\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:101
msgid "t - number of days in the given month; i.e. \"28\" to \"31\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:102
msgid "T - Timezone setting of this machine; i.e. \"MDT\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:103
msgid "U - seconds since the epoch"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:104
msgid "w - day of the week, numeric, i.e. \"0\" (Sunday) to \"6\" (Saturday)"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:105
msgid "W - ISO-8601 week number of year, weeks starting on Monday; i.e. \"42\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:106
msgid "Y - year, 4 digits; i.e. \"1999\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:107
msgid "y - year, 2 digits; i.e. \"99\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:108
msgid "z - day of the year; i.e. \"0\" to \"365\""
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:109
msgid "Z - timezone offset in seconds (i.e. \"-43200\" to \"43200\"). The offset for timezones west of UTC is always negative, and for those east of UTC is always positive."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:111
msgid "isoZ - full ISO 8601 format, equivalent to Y-m-d\\TH:i:s\\Z"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:112
msgid ""
"Unrecognized characters in the format string will be printed as-is.<br />\n"
"\t\t\tYou can escape characters by preceding them with a \\ to print them as-is."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:123
msgid "Note: default locale is not enabled."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:131
msgid "Regional settings"
msgstr "地域設定"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:134
msgid "Time difference"
msgstr "時差"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:134
msgid "in hours"
msgstr "時間"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:134
#, php-format
msgid "If you're not on the timezone of your server. Current server time is: %s."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:135
msgid "Overriden by browser config, user locale or blog locale (in this order)."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:141
msgid "Available locales"
msgstr "可用的語言"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:146
msgid "Hide translation info"
msgstr "隱藏翻譯資訊"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:151
msgid "Show translation info"
msgstr "顯示翻譯資訊"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:161
msgid "Date fmt"
msgstr "日期格式"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:162
msgid "Time fmt"
msgstr "時間格式"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:171
msgid "Strings"
msgstr "句子數"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:172
msgid "Translated"
msgstr "已翻譯"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:176
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:333
msgid "Extract"
msgstr "Extract"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:223
msgid "up"
msgstr "上"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:223
msgid "Move priority up"
msgstr "順序提前"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:232
msgid "down"
msgstr "下"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:232
msgid "Move priority down"
msgstr "順序排後"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:239
msgid "Copy locale"
msgstr "複製語言"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:246
msgid "Reset custom settings"
msgstr "重設"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:257
msgid "No language file..."
msgstr "沒有語言檔..."

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:333
msgid "Extract .po file into b2evo-format"
msgstr "將 .po 轉換成 b2evo 的格式"

#  TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:348
msgid "Are you sure you want to reset?"
msgstr "你確定要重設嗎？"

#: ..\..\..\admin\_set_regional.form.php:348
msgid "Reset to defaults (delete database table)"
msgstr "重新載入預設值 (刪除資料庫裡的表格)"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:50
msgid "first user"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:51
msgid "previous user"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:52
msgid "next user"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:53
msgid "last user"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:56
msgid "Close user profile"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:63
msgid "Create new user profile"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:67
msgid "Profile for:"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:85
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:99
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:114
#: ..\..\..\skins\_profile.php:65
msgid "Login"
msgstr "帳號"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:86
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:100
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:102
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:103
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:115
#: ..\..\..\skins\_profile.php:54
#: ..\..\..\skins\_profile.php:66
#: ..\..\..\skins\_profile.php:68
#: ..\..\..\skins\_profile.php:69
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:55
msgid "First name"
msgstr "名"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:87
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:101
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:102
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:103
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:116
#: ..\..\..\skins\_profile.php:55
#: ..\..\..\skins\_profile.php:67
#: ..\..\..\skins\_profile.php:68
#: ..\..\..\skins\_profile.php:69
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:56
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:88
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:98
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:117
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:19
#: ..\..\..\skins\_profile.php:56
#: ..\..\..\skins\_profile.php:64
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:57
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:93
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:118
#: ..\..\..\skins\_profile.php:60
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:61
msgid "Identity shown"
msgstr "顯示名稱為"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:109
msgid "Preferred locale"
msgstr "喜好的語言"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:109
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:119
msgid "Preferred locale for admin interface, notifications, etc."
msgstr "在管理介面、通告...等等中的喜好語言"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:122
msgid "Send an email"
msgstr "寄封信給此位址"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:135
msgid "Visit the site"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:145
msgid "Search on ICQ.com"
msgstr "在 ICQ.com 搜尋中"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:149
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:151
#: ..\..\..\skins\_profile.php:78
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:79
msgid "ICQ"
msgstr "ICQ"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:155
msgid "Instant Message to user"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:160
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:172
msgid "AIM"
msgstr "AIM"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:161
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:173
msgid "MSN IM"
msgstr "MSN IM"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:162
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:174
msgid "YahooIM"
msgstr "YahooIM"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:164
#: ..\..\..\admin\_users_form.php:175
#: ..\..\..\skins\_profile.php:83
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:84
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:164
#: ..\..\..\skins\_profile.php:83
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:84
msgid "Check this to receive notification whenever one of your posts receives comments, trackbacks, etc."
msgstr "勾選此選項後，當您的文章有評論、trackbacks...等等時會通知您"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:166
#: ..\..\..\skins\_profile.php:87
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:88
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:166
msgid "Leave empty if you don't want to change the password."
msgstr "如果你不想變更密碼，請不要填寫"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:167
#: ..\..\..\skins\_profile.php:92
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:93
msgid "Confirm new password"
msgstr "確認新密碼"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:175
msgid "yes"
msgstr "是的"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:175
msgid "no"
msgstr "不！"

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:181
msgid "User rights"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:221
msgid "User information"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:223
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:64
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:17
#: ..\..\..\skins\_profile.php:38
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:39
msgid "ID"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:224
#: ..\..\..\skins\_profile.php:49
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:50
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:279
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:284
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:289
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:294
msgid "Posts"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:225
msgid "Created on"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:226
msgid "From IP"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:227
msgid "From Domain"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_form.php:228
msgid "With Browser"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:48
msgid "first group"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:49
msgid "previous group"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:50
msgid "next group"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:51
msgid "last group"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:55
msgid "Close group profile"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:59
msgid "Creating new group"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:63
msgid "Editing group:"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:63
msgid "Viewing group:"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:81
msgid "Permissons for members of this group"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:85
msgid "View all"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:86
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:91
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:96
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:101
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:110
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:115
msgid "Full Access"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:89
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:94
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:99
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:108
msgid "No Access"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:90
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:95
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:100
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:109
msgid "View only"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:92
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:528
msgid "Statistics"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:102
msgid "Global options"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:103
msgid "Check to allow template editing."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:111
#: ..\..\..\admin\_users_groupform.php:115
msgid "User/Group Management"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_list.php:14
msgid "Groups &amp; Users"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_list.php:62
msgid "default group for new users"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_list.php:73
msgid "Copy group"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_list.php:79
msgid "Delete group"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_list.php:132
msgid "decrease user level"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_list.php:137
msgid "increase user level"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_list.php:151
msgid "Delete user"
msgstr ""

#  TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\admin\_users_list.php:151
msgid ""
"Are you sure you want to delete this user?\\n"
"Warning: all his posts will be deleted too!"
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_list.php:168
msgid "New user..."
msgstr ""

#: ..\..\..\admin\_users_list.php:170
msgid "New group..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_blog_main.php:204
#, php-format
msgid "The default skin [%s] set for blog [%s] does not exist. It must be properly set in the <a %s>blog properties</a> or properly overriden in a stub file. Contact the <a %s>webmaster</a>..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_blog.php:391
#: ..\..\..\b2evocore\_class_blog.php:405
#, php-format
msgid "ERROR! Could not delete! You will have to delete the file [%s] by hand."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_calendar.php:192
#: ..\..\..\b2evocore\_class_calendar.php:197
#, php-format
msgid "%d posts"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_calendar.php:193
#: ..\..\..\b2evocore\_class_calendar.php:198
msgid "1 post"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_calendar.php:301
msgid "previous month"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_calendar.php:305
msgid "next month"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_calendar.php:332
msgid "previous year"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_calendar.php:335
msgid "next year"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_calendar.php:364
msgid "go to month's archive"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_comment.php:135
msgid "Member"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_comment.php:143
msgid "Visitor"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_comment.php:263
msgid "Edit this comment"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_comment.php:299
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:825
msgid "Delete"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_comment.php:300
msgid "Delete this comment"
msgstr ""

#  TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\b2evocore\_class_comment.php:310
#: ..\..\..\b2evocore\_class_comment.php:319
msgid ""
"You are about to delete this comment!\\n"
"\\'Cancel\\' to stop, \\'OK\\' to delete."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_commentlist.php:143
#: ..\..\..\skins\_lastcomments.php:25
msgid "No comment yet..."
msgstr "還沒有評論..."

#: ..\..\..\b2evocore\_class_dataobjectlist.php:119
msgid "Sorry, there is nothing to display..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_db.php:93
#, php-format
msgid "Error selecting database [%s]!"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_db.php:150
msgid "MySQL error!"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_group.php:70
msgid "New group"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_htmlchecker.php:107
msgid "Parser error: "
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_htmlchecker.php:124
msgid "Tag <code>body</code> can only be used once!"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_htmlchecker.php:137
msgid "Illegal tag"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_htmlchecker.php:144
#, php-format
msgid "Tag %s must occur inside another tag"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_htmlchecker.php:146
#, php-format
msgid "Tag %s is not allowed within tag %s"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_htmlchecker.php:154
#, php-format
msgid "Tag %s may not have attribute %s"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_htmlchecker.php:162
msgid "Found invalid URL: "
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_htmlchecker.php:185
#, php-format
msgid "Tag %s may not contain raw character data"
msgstr ""

#  TRANS: When the categories for a specific post are displayed, the user can click
#  on these cats to browse them, this is the default href title displayed there
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:300
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_cats.php:637
msgid "Browse category"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:403
msgid "Comments are closed for this post."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:415
msgid "This post is not published. You cannot leave comments."
msgstr ""

#  TRANS: this is the default text for the extended post "more" link
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:465
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:732
msgid "Read more!"
msgstr "詳全文..."

#  TRANS: this is the default text displayed once the more link has been activated
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:470
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:737
msgid "More:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:712
msgid "Display feedback / Leave a comment"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:713
msgid "Send feedback"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:714
msgid "1 feedback"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:715
#, php-format
msgid "%d feedbacks"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:728
msgid "Display comments / Leave a comment"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:741
msgid "Display trackbacks / Get trackback address for this post"
msgstr "顯示別人引用 / 複製本文trackback的引用路徑"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:742
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_trackback.php:172
msgid "Trackback (0)"
msgstr "引用(0)"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:743
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_trackback.php:173
msgid "Trackback (1)"
msgstr "引用(1)"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:744
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_trackback.php:174
#, php-format
msgid "Trackbacks (%d)"
msgstr "引用(%d)"

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:754
msgid "Display pingbacks"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:755
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:267
msgid "Pingback (0)"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:756
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:268
msgid "Pingback (1)"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:757
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:269
#, php-format
msgid "Pingbacks (%d)"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:826
msgid "Delete this post"
msgstr ""

#  TRANS: Warning this is a javascript string
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:836
#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:845
msgid ""
"You are about to delete this post!\\n"
"\\'Cancel\\' to stop, \\'OK\\' to delete."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:880
msgid "Edit this post"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:919
msgid "Publish NOW!"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_item.php:920
msgid "Publish now using current date and time."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_itemlist.php:563
msgid "Invalid post, please correct these errors:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_itemlist.php:862
msgid "Sorry, there is no post to display..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:104
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:113
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:125
msgid "POP3 connect:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:104
msgid "No server specified"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:133
msgid "POP3: premature NOOP OK, NOT an RFC 1939 Compliant server"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:145
msgid "POP3 noop:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:145
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:213
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:262
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:287
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:329
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:403
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:442
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:472
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:506
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:569
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:637
msgid "No connection to server"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:160
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:163
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:168
msgid "POP3 user:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:160
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:219
msgid "No login ID submitted"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:163
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:183
msgid "connection not established"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:180
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:183
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:188
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:197
msgid "POP3 pass:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:180
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:222
msgid "No password submitted"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:188
msgid "authentication failed "
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:197
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:246
msgid "NOOP failed. Server not RFC 1939 compliant"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:213
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:219
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:222
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:227
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:237
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:246
msgid "POP3 apop:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:227
msgid "No server banner"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:227
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:237
msgid "abort"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:237
msgid "apop authentication failed"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:262
msgid "POP3 login:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:287
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:303
msgid "POP3 top:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:329
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:357
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:368
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:380
msgid "POP3 pop_list:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:380
msgid "Premature end of list"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:403
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:416
msgid "POP3 get:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:442
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:449
msgid "POP3 last:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:472
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:482
msgid "POP3 reset:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:506
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:512
msgid "POP3 send_cmd:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:512
msgid "Empty command string"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:532
msgid "POP3 quit:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:532
msgid "connection does not exist"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:569
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:581
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:604
msgid "POP3 uidl:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:637
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:642
#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:648
msgid "POP3 delete:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:642
msgid "No msg number submitted"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_pop3.php:648
msgid "Command failed"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_user.php:68
msgid "New user"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_class_user.php:262
msgid "Permission denied!"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:47
msgid "Oops, MySQL error!"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:479
msgid "go back"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:511
msgid "Redirecting you to:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:513
#, php-format
msgid "If nothing happens, click <a %s>here</a>."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:592
msgid "No response!"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:597
msgid "Remote error"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:612
#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:617
msgid "Response"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:854
#, php-format
msgid "Parameter %s is required!"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:1065
msgid "Invalid URL"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:1071
msgid "URI scheme not allowed"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions.php:1078
msgid "URL not allowed"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:176
msgid "Reporting abuse to b2evolution.net..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:206
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:56
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:92
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:169
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:210
msgid "Aborted (Running on localhost)."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:224
msgid "Requesting abuse list from b2evolution.net..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:234
msgid "Latest update timestamp"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:259
msgid "Incomplete reponse."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:267
msgid "No new blacklisted strings are available."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:271
msgid "Adding strings to local blacklist"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:274
msgid "Adding:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:277
#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:295
msgid "OK."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:281
msgid "Not necessary! (Already handled)"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:289
msgid "New latest update timestamp"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_antispam.php:298
msgid "Invalid reponse."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_blogs.php:199
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_blogs.php:222
msgid "Requested blog does not exist!"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:661
msgid "Post details"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:666
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:702
msgid "PREVIEW"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:828
msgid "Next page"
msgstr "下一頁"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:829
msgid "Previous page"
msgstr "上一頁"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:874
msgid "Previous post"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:931
msgid "Next post"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:1043
msgid "Next Page"
msgstr "下一頁"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_bposts.php:1071
msgid "Previous Page"
msgstr "上一頁"

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_cats.php:88
msgid "Cannot delete if there are sub-categories!"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_cats.php:120
msgid "Cannot delete last category if there are posts inside!"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_cats.php:215
#, php-format
msgid "Requested category %s does not exist!"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_cats.php:568
msgid "Category"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:58
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:134
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:135
msgid "bad char in User Agent"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:86
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:105
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:116
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:128
msgid "referer ignored"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:86
msgid "BlackList"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:105
msgid "robot"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:116
msgid "invalid"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:128
msgid "search engine"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:136
msgid "loading referering page"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:157
msgid "found current url in page"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:450
msgid "not a query - no params!"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_hitlogs.php:475
msgid "no query string found"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_locale.php:354
#: ..\..\..\install\index.php:85
msgid "name"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:36
msgid "Sending pingbacks..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:41
msgid "No pingback to be done."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:47
msgid "BEGIN"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:109
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:110
msgid "Processing:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:114
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:115
msgid "Couldn't find a hostname for:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:129
msgid "Connect to server at:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:133
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:134
msgid "Couldn't open a connection to:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:145
msgid "Start receiving headers and content"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:179
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:180
msgid "Pingback server found from X-Pingback header:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:193
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:194
msgid "Pingback server found from Pingback <link /> tag:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:202
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:203
msgid "Pingback server not found in headers and content"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:208
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:209
msgid "Pingback server URL is empty (may be an internal PHP fgets error)"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:214
msgid "Pingback server data"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:224
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:225
msgid "Page Linked To:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:226
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:227
msgid "Page Linked From:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:232
#, php-format
msgid "Pinging %s..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:242
msgid "END"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pingback.php:244
msgid "Pingbacks done."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:32
msgid "Pinging b2evolution.net..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:77
msgid "Pinging Weblogs.com..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:139
msgid "Pinging Blo.gs..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_pings.php:194
msgid "Pinging technorati.com..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_template.php:51
msgid "Archives for"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_template.php:100
msgid "Archive Directory"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_trackback.php:24
msgid "Sending trackbacks..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_trackback.php:27
msgid "No trackback to be sent."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_trackback.php:32
msgid "Excerpt to be sent:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_trackback.php:40
msgid "Trackbacks done."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_trackback.php:59
msgid "Sending trackback to:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_trackback.php:117
msgid "Response:"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:76
msgid "wrong login/password."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:82
#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:84
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:114
#, php-format
msgid "setcookie %s failed!"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:107
msgid "login/password no longer valid."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:128
msgid "You must log in!"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:349
msgid "Login if you have an account..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:385
msgid "Register..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:386
msgid "Register to open an account..."
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:420
#, php-format
msgid "Logout (%s)"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:421
msgid "Logout from your account"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:446
msgid "Admin"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:447
msgid "Go to the back-office"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:470
#, php-format
msgid "Profile (%s)"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:471
msgid "Edit your profile"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_functions_users.php:496
msgid "User profile"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:149
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:150
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:151
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:152
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:153
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:154
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:155
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#  TRANS: abbrev. for Sunday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:159
msgid "Sun"
msgstr "日"

#  TRANS: abbrev. for Monday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:161
msgid "Mon"
msgstr "一"

#  TRANS: abbrev. for Tuesday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:163
msgid "Tue"
msgstr "二"

#  TRANS: abbrev. for Wednesday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:165
msgid "Wed"
msgstr "三"

#  TRANS: abbrev. for Thursday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:167
msgid "Thu"
msgstr "四"

#  TRANS: abbrev. for Friday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:169
msgid "Fri"
msgstr "五"

#  TRANS: abbrev. for Saturday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:171
msgid "Sat"
msgstr "六"

#  TRANS: abbrev. for Sunday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:175
msgid " S "
msgstr " 日"

#  TRANS: abbrev. for Monday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:177
msgid " M "
msgstr " 一"

#  TRANS: abbrev. for Tuesday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:179
msgid " T "
msgstr " 二"

#  TRANS: abbrev. for Wednesday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:181
msgid " W "
msgstr " 三"

#  TRANS: abbrev. for Thursday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:183
msgid " T  "
msgstr " 四"

#  TRANS: abbrev. for Friday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:185
msgid " F "
msgstr " 五"

#  TRANS: abbrev. for Saturday
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:187
msgid " S  "
msgstr " 六"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:190
msgid "January"
msgstr "1月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:191
msgid "February"
msgstr "2月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:192
msgid "March"
msgstr "3月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:193
msgid "April"
msgstr "4月"

#  TRANS: space at the end only to differentiate from short form. You don't need to keep it in the translation.
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:195
msgid "May "
msgstr "5月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:196
msgid "June"
msgstr "6月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:197
msgid "July"
msgstr "7月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:198
msgid "August"
msgstr "8月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:199
msgid "September"
msgstr "9月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:200
msgid "October"
msgstr "10月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:201
msgid "November"
msgstr "11月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:202
msgid "December"
msgstr "12月"

#  TRANS: abbrev. for January
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:206
msgid "Jan"
msgstr "1月"

#  TRANS: abbrev. for February
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:208
msgid "Feb"
msgstr "2月"

#  TRANS: abbrev. for March
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:210
msgid "Mar"
msgstr "3月"

#  TRANS: abbrev. for April
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:212
msgid "Apr"
msgstr "4月"

#  TRANS: abbrev. for May
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:214
msgid "May"
msgstr "5月"

#  TRANS: abbrev. for June
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:216
msgid "Jun"
msgstr "6月"

#  TRANS: abbrev. for July
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:218
msgid "Jul"
msgstr "7月"

#  TRANS: abbrev. for August
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:220
msgid "Aug"
msgstr "8月"

#  TRANS: abbrev. for September
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:222
msgid "Sep"
msgstr "9月"

#  TRANS: abbrev. for October
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:224
msgid "Oct"
msgstr "10月"

#  TRANS: abbrev. for November
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:226
msgid "Nov"
msgstr "11月"

#  TRANS: abbrev. for December
#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:228
msgid "Dec"
msgstr "12月"

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:241
msgid "Local"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:242
msgid "Reported"
msgstr ""

#: ..\..\..\b2evocore\_vars.php:243
msgid "Central"
msgstr ""

#: ..\..\..\conf\_locales.php:50
msgid "Czech (CZ)"
msgstr "捷克語 (CZ)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:57
msgid "German (DE)"
msgstr "德語 (DE)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:64
msgid "English (EU)"
msgstr "英語 (EU)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:71
msgid "English (UK)"
msgstr "英語 (UK)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:78
msgid "English (US)"
msgstr "英語 (US)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:85
msgid "English (CA)"
msgstr "英語 (CA)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:92
msgid "English (AU)"
msgstr "英語 (AU)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:99
msgid "English (IL)"
msgstr "英語 (IL)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:106
msgid "Spanish (ES)"
msgstr "西班牙語 (ES)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:113
msgid "French (FR)"
msgstr "法語 (FR)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:120
msgid "French (CA)"
msgstr "法語 (CA)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:127
msgid "French (BE)"
msgstr "法語 (BE)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:134
msgid "Hungarian (HU)"
msgstr "匈牙利語 (HU)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:141
msgid "Italian (IT)"
msgstr "義大利語 (IT)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:148
msgid "Japanese (JP)"
msgstr "日語 (JP)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:155
msgid "Lithuanian (LT)"
msgstr "立陶宛語 (LT)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:162
msgid "Bokm&aring;l (NO)"
msgstr ""

#: ..\..\..\conf\_locales.php:169
msgid "Dutch (NL)"
msgstr "荷蘭語 (NL)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:176
msgid "Dutch (BE)"
msgstr "荷蘭語 (BE)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:183
msgid "Portuguese (BR)"
msgstr "葡萄牙語 (BR)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:190
msgid "Swedish (SE)"
msgstr "瑞典語 (SE)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:197
msgid "Chinese(S) gb2312 (CN)"
msgstr "中文(簡體) gb2312 (CN)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:204
msgid "Chinese(S) utf-8 (CN)"
msgstr "中文(簡體) utf-8 (CN)"

#: ..\..\..\conf\_locales.php:211
msgid "Trad. Chinese (TW)"
msgstr "繁體中文 (TW)"

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:27
msgid "You cannot leave comments on this post!"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:50
msgid "Please fill in the name field"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:51
msgid "Please fill in the email field"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:56
msgid "Supplied email address is invalid"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:80
msgid "Please do not send empty comment"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:97
msgid "You can only post a new comment every 30 seconds."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:101
msgid "Cannot post comment, please correct these errors:"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:102
msgid "Back to comment editing"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:127
#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:130
#, php-format
msgid "New comment on your post #%d \"%s\""
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:142
#: ..\..\..\htsrv\trackback.php:106
#: ..\..\..\xmlsrv\xmlrpc.php:1408
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:144
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: ..\..\..\htsrv\comment_post.php:145
#: ..\..\..\htsrv\trackback.php:108
#: ..\..\..\xmlsrv\xmlrpc.php:1410
msgid "Edit/Delete"
msgstr "編輯/刪除"

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:32
msgid "Connecting to pop server..."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:35
msgid "Connection failed: "
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:39
msgid "Logging into pop server..."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:43
msgid "No mail or Login Failed:"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:54
#, php-format
msgid "Getting message #%d..."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:63
msgid "Processing..."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:142
msgid "Too old"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:148
msgid "Subject prefix does not match"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:168
msgid "Raw content:"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:206
#: ..\..\..\htsrv\login.php:81
#: ..\..\..\htsrv\register.php:120
#: ..\..\..\htsrv\_login_form.php:47
#: ..\..\..\htsrv\_lostpass_form.php:27
#: ..\..\..\htsrv\_reg_complete.php:19
#: ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:27
#: ..\..\..\skins\_profile.php:35
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:36
msgid "Login:"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:206
msgid "Pass:"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:210
msgid "Wrong login or password."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:228
msgid "Category ID"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:233
msgid "Blog ID"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:238
msgid "Permission denied."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:270
msgid "Posted title"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:271
msgid "Posted content"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\getmail.php:281
msgid "Mission complete, message deleted."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\login.php:75
#: ..\..\..\htsrv\login.php:98
msgid "An email with the new password was sent successfully to your email address."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\login.php:82
msgid "New Password:"
msgstr "新的密碼"

#: ..\..\..\htsrv\login.php:83
msgid "You can login here:"
msgstr "您可以在此登入 : "

#: ..\..\..\htsrv\login.php:88
msgid "your weblog's login/password"
msgstr "您 weblog 的帳號/密碼"

#: ..\..\..\htsrv\login.php:90
msgid "The email could not be sent."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\login.php:91
msgid "Possible reason: your host may have disabled the mail() function..."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\login.php:112
msgid "Note: You are already logged in!"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\login.php:119
msgid "Continue..."
msgstr "繼續..."

#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:36
#: ..\..\..\skins\_profile.php:21
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:22
msgid "You are not logged in."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:41
msgid "You are not logged in under the same account you are trying to modify."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:47
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:54
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:64
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:73
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:79
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:96
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:101
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:107
msgid "Back to profile"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:53
msgid "please enter your nickname (can be the same as your login)"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:63
msgid "your ICQ UIN can only be a number, no letters allowed"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:72
#: ..\..\..\htsrv\register.php:73
msgid "please type your e-mail address"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:78
#: ..\..\..\htsrv\register.php:78
msgid "the email address is invalid"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:87
#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:95
msgid "you typed your new password only once. Go back to type it twice."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\profile_update.php:100
msgid "you typed two different passwords. Go back to correct that."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\register.php:43
msgid "please enter a Login"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\register.php:50
msgid "please enter your password twice"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\register.php:57
msgid "please type the same password in the two password fields"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\register.php:89
msgid "this login is already registered, please choose another one"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\register.php:119
#: ..\..\..\htsrv\register.php:123
msgid "new user registration on your blog"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\register.php:121
msgid "Manage users"
msgstr "管理使用者"

#: ..\..\..\htsrv\trackback.php:98
#: ..\..\..\htsrv\trackback.php:103
#, php-format
msgid "New trackback on your post #%d \"%s\""
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\trackback.php:105
#: ..\..\..\xmlsrv\xmlrpc.php:1407
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: ..\..\..\htsrv\trackback.php:107
#: ..\..\..\xmlsrv\xmlrpc.php:1409
msgid "Excerpt"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\_login_form.php:15
msgid "Login form"
msgstr "登入表單"

#: ..\..\..\htsrv\_login_form.php:44
msgid "You will have to accept cookies in order to log in."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\_login_form.php:52
#: ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:32
msgid "Password:"
msgstr "密碼"

#: ..\..\..\htsrv\_login_form.php:58
#: ..\..\..\htsrv\_reg_complete.php:25
msgid "Log in!"
msgstr "登入！"

#: ..\..\..\htsrv\_login_form.php:66
#: ..\..\..\install\index.php:59
msgid "Go to Blogs"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\_login_form.php:68
msgid "Lost your password ?"
msgstr "忘記您的密碼嗎？"

#: ..\..\..\htsrv\_lostpass_form.php:15
msgid "Lost password ?"
msgstr "忘記密碼嗎？"

#: ..\..\..\htsrv\_lostpass_form.php:19
msgid "A new password will be generated and sent to you by email."
msgstr "新的密碼將會自動產生，並寄到您的電子信箱"

#: ..\..\..\htsrv\_lostpass_form.php:33
msgid "Generate new password!"
msgstr "產生新的密碼！"

#: ..\..\..\htsrv\_reg_complete.php:15
msgid "Registration complete"
msgstr "認證完成"

#: ..\..\..\htsrv\_reg_disabled.php:15
msgid "Registration Currently Disabled"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\_reg_disabled.php:18
msgid "User registration is currently not allowed."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\_reg_disabled.php:19
msgid "Home"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:15
msgid "Register form"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:32
msgid "(twice)"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:36
#, php-format
msgid "Minimum %d characters, please."
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:46
msgid "Preferred language"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:50
msgid "Register!"
msgstr ""

#: ..\..\..\htsrv\_reg_form.php:57
msgid "Log into existing account..."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:47
msgid "b2evo installer"
msgstr "b2evo 安裝程式"

#: ..\..\..\install\index.php:54
msgid "Installer for version "
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:56
msgid "Current installation"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:57
msgid "Install menu"
msgstr "安裝選單"

#: ..\..\..\install\index.php:58
msgid "PHP info"
msgstr "PHP info"

#: ..\..\..\install\index.php:60
msgid "Go to Admin"
msgstr "至管理介面"

#: ..\..\..\install\index.php:61
msgid "Online"
msgstr "線上"

#: ..\..\..\install\index.php:62
msgid "Manual"
msgstr "使用手冊"

#: ..\..\..\install\index.php:63
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: ..\..\..\install\index.php:72
msgid "Language / Locale"
msgstr "語言/國家"

#: ..\..\..\install\index.php:73
msgid "Choose a default language/locale for your b2evo installation."
msgstr "為你要安裝的 b2evolution 選一個預設的語言/ 國家"

#: ..\..\..\install\index.php:101
msgid "Check your database config settings below and update them if necessary..."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:113
#: ..\..\..\install\index.php:122
#, php-format
msgid "The minimum requirement for this version of b2evolution is %s version %s but you are trying to use version %s!"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:145
msgid "It seems that the database config settings you entered don't work. Please check them carefully and try again..."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:185
msgid "Config file update"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:186
#, php-format
msgid "We cannot automatically update your config file [%s]!"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:187
msgid "There are two ways to deal with this:"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:189
msgid "You can allow the installer to update the config file by changing its permissions:"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:191
#, php-format
msgid "<code>chmod 666 %s</code>. If needed, see the <a %s>online manual about permissions</a>."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:192
msgid "Come back to this page and refresh/reload."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:196
msgid "Alternatively, you can update the config file manually:"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:198
msgid "Open the _config.php file locally with a text editor."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:199
msgid "Delete all contents!"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:200
msgid "Copy the contents from the box below."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:201
msgid "Paste them into your local text editor. <strong>ATTENTION: make sure there is ABSOLUTELY NO WHITESPACE after the final <code>?&gt;</code> in the file.</strong> Any space, tab, newline or blank line at the end of the conf file may prevent cookies from being set when you try to log in later."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:202
msgid "Save the new _config.php file locally."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:203
msgid "Upload the file to your server, into the /_conf folder."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:204
#, php-format
msgid "<a %s>Call the installer from scratch</a>."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:208
msgid "This is how your _config.php should look like:"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:228
#, php-format
msgid "Your configuration file [%s] has been successfully updated."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:261
msgid "Base configuration"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:263
msgid "Your base config file has not been edited yet. You can do this by filling in the form below."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:265
msgid "This is the minimum info we need to set up b2evolution on this server:"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:272
msgid "Database you want to install into"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:274
#: ..\..\..\install\index.php:378
msgid "mySQL Username"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:274
msgid "Your username to access the database"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:275
#: ..\..\..\install\index.php:379
msgid "mySQL Password"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:275
msgid "Your password to access the database"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:276
#: ..\..\..\install\index.php:380
msgid "mySQL Database"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:276
msgid "Name of the database you want to use"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:277
#: ..\..\..\install\index.php:381
msgid "mySQL Host"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:277
msgid "You probably won't have to change this"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:282
msgid "Additional settings"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:284
#: ..\..\..\install\index.php:382
msgid "Base URL"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:284
msgid "This is where b2evo and your blogs reside by default. CHECK THIS CAREFULLY or not much will work. If you want to test b2evolution on your local machine, in order for login cookies to work, you MUST use http://<strong>localhost</strong>/path... Do NOT use your machine's name!"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:286
msgid "Your email"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:286
msgid "Will be used in severe error messages so that users can contact you. You will also receive notifications for new user registrations."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:293
msgid "Update config file"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:313
msgid "How do you want to install b2evolution?"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:317
msgid "The installation can be done in different ways. Choose one:"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:320
msgid "<strong>New Install</strong>: Install b2evolution database tables with sample data."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:323
msgid "<strong>Upgrade from a previous version of b2evolution</strong>: Upgrade your b2evolution database tables in order to make them compatible with the current version!"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:326
msgid "<strong>Upgrade from Cafelog/b2 v 0.6.x</strong>: Install b2evolution database tables and copy your existing Cafelog/b2 data into them."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:329
msgid "<strong>Upgrade from Manywhere Miniblog</strong>: Install b2evolution database tables and copy your existing Miniblog data into them."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:332
msgid "<strong>Upgrade from WordPress v 1.2</strong>: Install b2evolution database tables and copy your existing WordPress data into them."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:339
msgid "Delete b2evolution tables"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:340
msgid "If you have installed b2evolution tables before and wish to start anew, you must delete the b2evolution tables before you can start a new installation. <strong>WARNING: All your b2evolution tables and data will be lost!!!</strong> Your Cafelog/b2 or any other tables though, if you have some, will not be touched in any way."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:346
msgid "<strong>Change your base configuration</strong> (see recap below): You only want to do this in rare occasions where you may have moved your b2evolution files or database to a different location..."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:348
msgid "GO!"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:355
msgid "Need to start anew?"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:356
msgid "If you have installed b2evolution tables before and wish to start anew, you must delete the b2evolution tables before you can start a new installation. b2evolution can delete its own tables for you, but for obvious security reasons, this feature is disabled by default."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:367
msgid "Base config recap..."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:369
#, php-format
msgid "If you don't see correct settings here, STOP before going any further, and <a %s>update your base configuration</a>."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:379
msgid "(Set, but not shown for security reasons)"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:383
msgid "Admin email"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:395
msgid "Installing b2evolution tables with sample data"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:400
msgid "Installation successful!"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:402
#, php-format
msgid ""
"<p>Now you can <a %s>log in</a> with the login \"admin\" and password \"%s\".</p>\n"
"\t<p>Note that password carefully! It is a <em>random</em> password that is given to you when you install b2evolution. If you lose it, you will have to delete the database tables and re-install anew.</p>"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:415
msgid "Upgrading data in existing b2evolution database"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:420
#: ..\..\..\install\index.php:440
#: ..\..\..\install\index.php:459
#: ..\..\..\install\index.php:479
msgid "Upgrade completed successfully!"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:421
#: ..\..\..\install\index.php:441
#: ..\..\..\install\index.php:480
#: ..\..\..\install\_functions_evoupgrade.php:51
#, php-format
msgid "Now you can <a %s>log in</a> with your usual %s username and password."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:435
#: ..\..\..\install\index.php:454
#: ..\..\..\install\index.php:474
#, php-format
msgid "Installing b2evolution tables and copying existing %s data"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:460
#, php-format
msgid ""
"<p>Now you can <a %s>log in</a> with your usual Miniblog email login cropped at 20 chars. All passwords have been reset to \"%s\".</p>\n"
"<p>Note that password carefully! It is a <em>random</em> password that is given to you when you install b2evolution. If you lose it, you will have to delete the database tables and re-install anew.</p>"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:493
msgid "Deleting b2evolution tables from the datatase"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:497
msgid "For security reasons, the reset feature is disabled by default."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:507
msgid "Reset done!"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:508
msgid "Back to menu"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:515
msgid "official website"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\index.php:517
msgid "contact"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_cafelogupgrade.php:30
#, php-format
msgid "This blog holds all your posts upgraded from Cafelog. This blog is named '%s'. %s"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:404
msgid "This is a sample linkblog entry"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:404
msgid "This is sample text describing the linkblog entry. In most cases however, you'll want to leave this blank, providing just a Title and an Url for your linkblog entries (favorite/related sites)."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:424
#, php-format
msgid "This is the long description for the blog named '%s'. %s"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:432
msgid "This blog (blog #1) is actually a very special blog! It automatically aggregates all posts from all other blogs. This allows you to easily track everything that is posted on this system. You can hide this blog from the public by unchecking 'Include in public blog list' in the blogs admin."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:434
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:448
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:468
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:487
#, php-format
msgid "%s Title"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:439
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:456
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:473
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:492
#, php-format
msgid "Tagline for %s"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:440
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:457
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:474
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:493
#, php-format
msgid "Short description for %s"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:443
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:461
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:477
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:496
#, php-format
msgid "Notes for %s"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:444
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:462
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:478
#: ..\..\..\install\_functions_create.php:497
#, php-format
msgid "Keywords for %s"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:485
msgid "The main purpose for this blog is to be included as a side item to other blogs where it will display your favorite/related links."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:563
msgid "Clean Permalinks!"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:563
msgid ""
"b2evolution uses old-style permalinks and feedback links by default. This is to ensure maximum compatibility with various webserver configurations.\n"
"\n"
"Nethertheless, once you feel comfortable with b2evolution, you should try activating clean permalinks in the Settings screen... (check 'Use extra-path info')"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:569
msgid "Apache optimization..."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:569
msgid ""
"In the <code>/blogs</code> folder as well as in <code>/blogs/admin</code> there are two files called [<code>sample.htaccess</code>]. You should try renaming those to [<code>.htaccess</code>].\n"
"\n"
"This will optimize the way b2evolution is handled by the webserver (if you are using Apache). These files are not active by default because a few hosts would display an error right away when you try to use them. If this happens to you when you rename the files, just remove them and you'll be fine."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:575
msgid "About evoSkins..."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:575
msgid ""
"By default, b2evolution blogs are displayed using a default skin.\n"
"\n"
"Readers can choose a new skin by using the skin switcher integrated in most skins.\n"
"\n"
"You can change the default skin used for any blog by editing the blog parameters in the admin interface. You can also force the use of the default skin for everyone.\n"
"\n"
"Otherwise, you can restrict available skins by deleting some of them from the /blogs/skins folder. You can also create new skins by duplicating, renaming and customizing any existing skin folder.\n"
"\n"
"To start customizing a skin, open its '<code>_main.php</code>' file in an editor and read the comments in there. And, of course, read the manual on evoSkins!"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:587
msgid "Skins, Stubs and Templates..."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:587
msgid ""
"By default, all pre-installed blogs are displayed using a skin. (More on skins in another post.)\n"
"\n"
"That means, blogs are accessed through '<code>index.php</code>', which loads default parameters from the database and then passes on the display job to a skin.\n"
"\n"
"Alternatively, if you don't want to use the default DB parameters and want to, say, force a skin, a category or a specific linkblog, you can create a stub file like the provided '<code>a_stub.php</code>' and call your blog through this stub instead of index.php .\n"
"\n"
"Finally, if you need to do some very specific customizations to your blog, you may use plain templates instead of skins. In this case, call your blog through a full template, like the provided '<code>a_noskin.php</code>'.\n"
"\n"
"You will find more information in the stub/template files themselves. Open them in a text editor and read the comments in there.\n"
"\n"
"Either way, make sure you go to the blogs admin and set the correct access method for your blog. When using a stub or a template, you must also set its filename in the 'Stub name' field. Otherwise, the permalinks will not function properly."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:601
msgid "Multiple Blogs, new blogs, old blogs..."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:602
msgid ""
"By default, b2evolution comes with 4 blogs, named 'Blog All', 'Blog A', 'Blog B' and 'Linkblog'.\n"
"\n"
"Some of these blogs have a special role. Read about it on the corresponding page.\n"
"\n"
"You can create additional blogs or delete unwanted blogs from the blogs admin."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:611
msgid "This is a multipage post"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:611
msgid ""
"This is page 1 of a multipage post.\n"
"\n"
"You can see the other pages by cliking on the links below the text.\n"
"\n"
"<!--nextpage-->\n"
"\n"
"This is page 2.\n"
"\n"
"<!--nextpage-->\n"
"\n"
"This is page 3.\n"
"\n"
"<!--nextpage-->\n"
"\n"
"This is page 4.\n"
"\n"
"It is the last page."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:631
msgid "Extended post with no teaser"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:631
msgid ""
"This is an extended post with no teaser. This means that you won't see this teaser any more when you click the \"more\" link.\n"
"\n"
"<!--more--><!--noteaser-->\n"
"\n"
"This is the extended text. You only see it when you have clicked the \"more\" link."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:639
msgid "Extended post"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:639
msgid ""
"This is an extended post. This means you only see this small teaser by default and you must click on the link below to see more.\n"
"\n"
"<!--more-->\n"
"\n"
"This is the extended text. You only see it when you have clicked the \"more\" link."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:647
msgid "Important information"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:647
msgid ""
"Blog B contains a few posts in the 'b2evolution Tips' category.\n"
"\n"
"All these entries are designed to help you so, as EdB would say: \"<em>read them all before you start hacking away!</em>\" ;)\n"
"\n"
"If you wish, you can delete these posts one by one after you have read them. You could also change their status to 'deprecated' in order to visually keep track of what you have already read."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:685
msgid "First Post"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:685
msgid ""
"<p>This is the first post.</p>\n"
"\n"
"<p>It appears on both blog A and blog B.</p>"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:691
msgid "Second post"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:691
msgid ""
"<p>This is the second post.</p>\n"
"\n"
"<p>It appears on blog A only but in multiple categories.</p>"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:697
msgid "Third post"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:697
msgid ""
"<p>This is the third post.</p>\n"
"\n"
"<p>It appears on blog B only and in a single category.</p>"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_create.php:719
msgid "Hi, this is a comment.<br />To delete a comment, just log in, and view the posts' comments, there you will have the option to edit or delete them."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_evoupgrade.php:50
msgid "The database schema is already up to date. There is nothing to do."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_evoupgrade.php:251
#, php-format
msgid "It appears that the following blog stub names are used more than once: ['%s']"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_evoupgrade.php:253
#, php-format
msgid "I can't upgrade until you make them unique. DB field: [%s]"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_install.php:24
msgid "Checking DB schema version..."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_install.php:36
msgid "NOT FOUND! This is not a b2evolution database."
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_install.php:40
msgid "This version is too old!"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_install.php:41
msgid "This version is too recent! We cannot downgrade to it!"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_miniblog.php:30
#, php-format
msgid "This blog holds all your posts upgraded from Miniblog. This blog is named '%s'. %s"
msgstr ""

#: ..\..\..\install\_functions_wordpress.php:30
#, php-format
msgid "This blog holds all your posts upgraded from WordPress. This blog is named '%s'. %s"
msgstr ""

#: ..\..\..\plugins\plugin.class.php:44
msgid "No desc available"
msgstr ""

#: ..\..\..\plugins\plugin.class.php:45
#: ..\..\..\plugins\renderers\_autolinks.renderer.php:42
#: ..\..\..\plugins\renderers\_auto_p.renderer.php:42
#: ..\..\..\plugins\renderers\_bbcode.renderer.php:84
#: ..\..\..\plugins\renderers\_smilies.renderer.php:69
#: ..\..\..\plugins\renderers\_textile.renderer.php:238
#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:47
#: ..\..\..\plugins\toolbars\_smilies.toolbar.php:57
msgid "No description available"
msgstr ""

#: ..\..\..\plugins\renderers\_autolinks.renderer.php:41
msgid "Make URLs clickable"
msgstr ""

#: ..\..\..\plugins\renderers\_auto_p.renderer.php:41
msgid "Automatic &lt;P&gt; and &lt;BR&gt; tags"
msgstr ""

#: ..\..\..\plugins\renderers\_bbcode.renderer.php:83
msgid "BB formatting e-g [b]bold[/b]"
msgstr ""

#: ..\..\..\plugins\renderers\_gmcode.renderer.php:75
msgid "GreyMatter style formatting"
msgstr ""

#: ..\..\..\plugins\renderers\_gmcode.renderer.php:76
#, php-format
msgid "**bold** \\italics\\ //italics// __underline__ ##tt## %%codeblock%%"
msgstr ""

#: ..\..\..\plugins\renderers\_smilies.renderer.php:68
msgid "Convert text smilies to icons"
msgstr ""

#: ..\..\..\plugins\renderers\_textile.renderer.php:237
msgid "Humane Web Text Generator 2.0 beta"
msgstr ""

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:46
msgid "Easy HTML tags inserting"
msgstr ""

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:90
msgid "INSerted [Alt-I]"
msgstr "插入 INSerted [Alt-I]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:97
msgid "DELeted [Alt-D]"
msgstr "刪除 DELeted [Alt-D]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:104
msgid "STRong [Alt-S]"
msgstr "粗體 STRong [Alt-S]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:111
msgid "EMphasis [Alt-E]"
msgstr "斜體 EMphasis [Alt-E]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:118
msgid "CODE [Alt-C]"
msgstr "程式碼 CODE [Alt-C]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:125
msgid "Paragraph [Alt-P]"
msgstr "段落 Paragraph [Alt-P]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:132
msgid "Unordered List [Alt-U]"
msgstr "無編號條列 Unordered List [Alt-U]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:145
msgid "List Item [Alt-L]"
msgstr "條列項目 List Item [Alt-L]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:152
msgid "BLOCKQUOTE [Alt-B]"
msgstr "區塊"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:159
msgid "IMaGe [Alt-G]"
msgstr "影像 IMaGe [Alt-G]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:167
msgid "A href [Alt-A]"
msgstr "超連結 A href [Alt-A]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:181
msgid "More [Alt-M]"
msgstr "插入詳全文 More [Alt-M]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:189
msgid "no teaser [Alt-T]"
msgstr ""

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:197
msgid "next page [Alt-Q]"
msgstr "插入分頁 next page [Alt-Q]"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:266
msgid "Close all tags"
msgstr "關閉所有標籤"

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_quicktags.toolbar.php:382
msgid "ALTernate text"
msgstr ""

#: ..\..\..\plugins\toolbars\_smilies.toolbar.php:56
msgid "One click smilies inserting"
msgstr ""

#  TRANS: All categories, skin's categories list
#: ..\..\..\skins\_categories.php:17
msgid "All"
msgstr "所有分類"

#: ..\..\..\skins\_feedback.php:77
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:77
msgid "Trackback address for this post:"
msgstr "引用(Trackback)本文章的的連結為:"

#  TRANS: NO comments/trackabcks/pingbacks/ FOR THIS POST...
#: ..\..\..\skins\_feedback.php:95
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:96
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:97
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:97
#, php-format
msgid "No %s for this post yet..."
msgstr ""

#: ..\..\..\skins\_feedback.php:185
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:180
msgid "Your email address will <strong>not</strong> be displayed on this site."
msgstr ""

#: ..\..\..\skins\_feedback.php:190
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:185
msgid "Site/Url"
msgstr "網站/URL"

#: ..\..\..\skins\_feedback.php:192
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:187
msgid "Your URL will be displayed."
msgstr "別人將會看到您的URL"

#: ..\..\..\skins\_feedback.php:213
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:207
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:208
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:208
msgid "Line breaks become &lt;br /&gt;"
msgstr "斷行用&lt;br /&gt;"

#: ..\..\..\skins\_feedback.php:218
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:212
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:213
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:213
msgid "Remember me"
msgstr "記得我的帳號"

#: ..\..\..\skins\_feedback.php:218
#: ..\..\..\skins\basic\_feedback.php:212
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:213
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:213
msgid "(Set cookies for name, email &amp; url)"
msgstr ""

#: ..\..\..\skins\_lastcomments.php:33
#: ..\..\..\xmlsrv\atom.comments.php:38
#: ..\..\..\xmlsrv\rdf.comments.php:54
#: ..\..\..\xmlsrv\rss.comments.php:41
#: ..\..\..\xmlsrv\rss2.comments.php:43
msgid "In response to:"
msgstr ""

#: ..\..\..\skins\_linkblog.php:31
#: ..\..\..\skins\custom\_linkblog.php:21
msgid "Linkblog"
msgstr "Linkblog"

#: ..\..\..\skins\_linkblog.php:71
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_linkblog.php:70
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_linkblog.php:70
msgid "more"
msgstr "更過"

#: ..\..\..\skins\_profile.php:79
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:80
msgid "AOL I.M."
msgstr "AOL I.M."

#: ..\..\..\skins\_profile.php:80
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:81
msgid "MSN I.M."
msgstr "MSN I.M."

#: ..\..\..\skins\_profile.php:81
#: ..\..\..\skins\basic\_profile.php:82
msgid "Yahoo I.M."
msgstr "Yahoo I.M."

#: ..\..\..\skins\_stats.php:57
msgid "Top refering engines"
msgstr "最多連結引擎"

#: ..\..\..\skins\babyblues\_bloglist.php:23
msgid "blogs"
msgstr "blogs"

#: ..\..\..\skins\babyblues\_main.php:111
msgid "skin the site"
msgstr ""

#: ..\..\..\skins\babyblues\_main.php:120
#: ..\..\..\skins\originalb2\_main.php:181
msgid "archives"
msgstr "文章彙整"

#: ..\..\..\skins\basic\_bloglist.php:23
msgid "Select blog:"
msgstr ""

#: ..\..\..\skins\basic\_main.php:46
msgid "Select skin:"
msgstr "選擇樣式 : "

#: ..\..\..\skins\basic\_main.php:98
#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:93
msgid "words"
msgstr ""

#: ..\..\..\skins\basic\_main.php:103
msgid "Read more..."
msgstr "詳全文..."

#: ..\..\..\skins\bluesky\_main.php:176
#: ..\..\..\skins\guadeloupe\_main.php:178
msgid "Choose a skin"
msgstr "選擇一個樣式"

#: ..\..\..\skins\custom\_main.php:221
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:151
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:154
msgid "Choose skin"
msgstr "選擇樣式"

#: ..\..\..\skins\originalb2\_main.php:73
msgid "Browse all posts by this author"
msgstr "閱覽此作者的所有文章"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:86
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:86
msgid "The <acronym title=\"Uniform Resource Identifier\">URI</acronym> to TrackBack this entry is:"
msgstr "引用這個項目的<acronym title=\"連結\">URI</acronym>為:"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:114
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:114
msgid "Comment by"
msgstr "撰寫評論的人為"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:120
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:120
msgid "Trackback from"
msgstr "引用來自"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:125
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:125
msgid "Pingback from"
msgstr "Pingback from"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:132
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:73
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:132
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:73
msgid "Edit This"
msgstr "編輯"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:186
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:186
msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:199
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:199
msgid "Your Comment"
msgstr "你的評論"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_feedback.php:219
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_feedback.php:219
msgid "Say It!"
msgstr "說吧！"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:72
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:72
msgid "Filed under:"
msgstr "類別 : "

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:161
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:164
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:173
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:176
msgid "Meta"
msgstr "系統工具"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:175
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:178
msgid "Syndicate this site using RSS"
msgstr "使用RSS格式訂閱本網站"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:175
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:178
msgid "<abbr title=\"Really Simple Syndication\">RSS</abbr> 2.0"
msgstr ""

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:176
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:179
msgid "The latest comments to all posts in RSS"
msgstr "以RSS格式觀看所有文章的最新留言"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:176
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:179
msgid "Comments <abbr title=\"Really Simple Syndication\">RSS</abbr> 2.0"
msgstr ""

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:177
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:180
msgid "This page validates as XHTML 1.0 Transitional"
msgstr "此網頁符合 XHTML 1.0 Transitional 標準"

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:177
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:180
msgid "Valid <abbr title=\"eXtensible HyperText Markup Language\">XHTML</abbr>"
msgstr ""

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:178
#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:188
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:181
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:191
msgid "Powered by b2evolution; multilingual multiuser multi-blog engine."
msgstr ""

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:189
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:192
msgid "This skin features a CSS file originally designed for WordPress (See design credits in style.css)."
msgstr ""

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:190
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:193
msgid "Original design credits for this skin:"
msgstr "此樣式的原創者為 : "

#: ..\..\..\skins\wpc_aubmach\_main.php:191
#: ..\..\..\skins\wpc_default\_main.php:194
msgid "In order to ensure maximum compatibility with WP CSS files, most b2evolution features that do not exist in WP are hidden from this generic wpc_* skin."
msgstr "為了確認與 WP CSS file 最大的相容性，大部分 b2evolution 的特色沒有包含在 wpc_*skin 的佈景主題中"

#: ..\..\..\xmlsrv\rdf.php:59
#: ..\..\..\xmlsrv\rss.php:42
#: ..\..\..\xmlsrv\rss2.php:49
msgid "[...] Read more!"
msgstr "[...] 觀看全文！"

#: ..\..\..\xmlsrv\xmlrpc.php:1401
#: ..\..\..\xmlsrv\xmlrpc.php:1405
#, php-format
msgid "New pingback on your post #%d \"%s\""
msgstr "關於你文章 #%d \"%s\" 的最新 pingback"

